（繼續黎）我和一個o camp女女的故事（2）

首先多謝大家先，冇大家既支持，我呢個濕鳩MK愛情甜故唔可能出到第二個post。

我知我出文慢 成日比巴絲們追文（我有加速過架 ）

而且第一次作故，故事劇情未必拿捏得咁好，某啲位可能拖得太長，又啲位應長又太短，不過暫時大家都比好多鼓勵我，真係好真心咁多謝大家。

希望大家會繼續支持，你地每一個留言其實我都有睇，亦有儘量覆。

你地既讚賞我收到，批評亦會接受，屌鳩威仔既我都有睇 。

大家既留言無論係意見、討論、劇情，甚至乎係加速、追文我都好開心。你地小小既支持就係我最大既原動力

要追返前面既故仔：
（少甜）我和一個o camp女女的故事

LIHKG @ Android

或者紙言：

Here we go~

即刻留名

角色示意圖（未完待續，因為樓主太懶）

阿熙

（鳴謝安妮還好嗎巴打）

獸父Simon

（請想像上面呢條友後生小小）

其他等樓主的起心肝果陣再補…

thz

三十八

「喂～去邊呀？」阿冰比我拖住，不由自主咁跟住我走，但並冇抗拒。

「去比鬼嚇呀。」我拖住佢去附近最近一棟hall既鬼屋：「橫掂你咁想比鬼嚇，哈哈。」

「吓…但係我地飯都未食喎…」阿冰get到我地係要去玩hall既鬼屋了。

Jason比唔到你既野，就等我比你。

「唔駛食啦，一陣比鬼嚇飽你！」不過講真，我唔預期hall莊扮既鬼同鬼屋會有幾恐怖，但我想玩。

想同阿冰一齊玩。

彌補上次Re U冇得同阿冰一齊比鬼嚇既遺憾。

同埋彌補Jason唔陪阿冰去海○公園玩鬼屋阿冰既遺憾。

既然去唔到海○公園全城哈囉喂，去我地學校宿舍既哈囉喂都係一個唔錯既代替品。

阿冰聽到之後噗哧一笑，道：「痴線！嚇得飽既咩？」

「一陣你咪知囉！飽到嘔添呀。」我微微一笑：「快啲行啦，越夜越多人呀。」

「好喇。」阿冰笑了。笑得好甜。

「玩完先同你食飯啦。」我仲係拖緊阿冰隻手，雙方好似都冇意識要放開咁。

「嗯。」阿冰個樣好滿足咁點一點頭。

呵呵。

呢個時候電話突然響起。

係司徒。

「喂。」我接聽電話。

「喂，你響邊呀，成村人等緊你呀！」司徒怒吼。

仆街，唔記得約左成班層友去食飯再直落玩鬼屋添。

「呀，我突然有啲野做…黎唔到呀，你地玩得開心啲啦！」霎時間我都搵唔到咩藉口添，唯有求其亂噏。

「屌你吖，唔黎一早出聲吖嘛，我地等左你條冚家剷幾耐呀？」司徒好似真係嬲嬲地。

「係既係既，對唔住呀大佬。」今次係我錯，唯有死死氣咁道歉。

「算啦，我地而家去食野先，今晚返hall見啦。到時再Con鳩你條仆街。」司徒語氣總算稍為平復左小小。

「Sorry呀大佬。」我再道歉。

跟住司徒就收線了。

「女朋友？」阿冰個表情有啲…微妙，之後輕輕咁鬆開我隻手。

「哦？」我而家先發現我其實一路拖實阿冰呢件事其實唔係幾好。

「你女朋友咁惡既，隔住個電話都聽到佢鬧你。」阿冰少見地皺起眉頭對我講。

「呀，唔係唔係，你誤會左。啱啱果個係我同層黎架，佢等緊我返去食飯咋嘛。」我只係講左一半真話，費事大煞風景。

「唔怪得你大佬前大佬後咁叫啦，我仲以為你平時係咁叫你女朋友添，哈哈。」阿冰又展現出笑容。

女神笑起黎真係特別靚。

我收拾起心情，說道：「行啦，去玩鬼屋啦。」之後向住某棟hall行過去。阿冰尾隨其後。

今次冇主動再拖阿冰隻手。

唔可以再亂黎。

理智返晒黎了，我係唔可以跨過朋友呢條界線的。

*

我唔想主動拖阿冰隻手啫，不過世事往往唔係咁易控制。

每個hall既鬼屋都比我想像中更加恐怖、更加驚嚇。明明知道啲鬼係我地既同學假扮，明明知道鬼屋係宿舍報置而成，但係無論係陰深程度或者驚嚇程度都意外地高，真係嚇到我pk。

爭啲瀨尿。

阿冰更加唔駛諗，嚇到全程都拖實我、橋實我。

我個心跳得好快好快。

究竟係因為比鬼嚇到心跳加速？定係因為阿冰全程都拖實同橋實我所以心跳加速呢？

啲鬼可能見到靚女既關係，好似更加落力咁樣嚇阿冰，務求要睇到女神受驚既一面。

而結果就係阿冰拖得我同橋得我越黎越實，有時我甚至感受到佢既胸部壓落黎我手臂度。

Shit，扯扯地。

而且阿冰仲要驚到出左鬼屋之後都繼續拖實我、橋實我。

心跳加速既感覺已經舒緩左，取而代之既係我個心好甜好甜。

呢啲感覺呃唔到人，我真係鍾意左阿冰。

唔知阿冰諗緊乜野呢？

阿冰又拖又橋住我咁行其實惹黎唔少同學羨慕既目光。

定妒忌呢？

其實係咪一件好事呢？我覺得我話果條不能跨越既界線好似慢慢溶緊…越黎越模糊…

唔理了，我想享受當下呢一刻。

*

由於我地連晚飯都未食就出發，都算好早就去玩，所以好快已經玩左幾棟hall既鬼屋。

一路玩唔同hall既鬼屋，一路都幾順利，直至去到玩我自己個hall既鬼屋既時候…

開始玩既時候都順利既，但係我響住緊呢棟hall都叫做識下人，而其中唔少都有幫手做student helpers又或者響鬼屋入面扮鬼扮馬。

咁我一路玩既時候當然係照舊拖住阿冰玩，點知…

「喂，阿威拖住條女黎玩鬼屋呀！」其中一隻鬼突然指出我大嗌。

「仆你個街，拖住條女黎曬命，con鳩佢！」另一隻鬼大叫。

Con鳩我即係happy corner我既意思…

咦？我突然間覺得生命受到威脅…

啲鬼越黎越多…

「Con鳩佢！Con鳩佢！」

「Con佢老味！」究竟係Con我定Con我老味…

「唔好比佢走甩！捉住阿威！」

群情洶湧…

就響我仲思考緊果陣…

我發覺我啲手手腳腳已經比人捉住左…然後響黑暗中我好似比人運左去牆角度…

Shit…停手呀…女神望住架…

「Happy Corner to you! Happy Corner to you! Happy Corner to 阿威! Happy Corner to you!」由生日歌改篇而成既開心角落之歌響起…

嗚，喪鐘已經為我響起…

細佬瘋狂受到撞擊…

「好野！」

「禮成！」

「阿威好野！」

「繼續做野先！」

班仆街就咁將我掟落地下就算…

嗚…阿冰…救命呀…

（待續）

新post 留名

屌你啊威 有咁好嘅女朋友都唔識珍惜
比我啊嘛

留名
唉
仆街威

威仔快啲食左阿冰佢

G持

死啦死啦同我諗嘅一樣

推!

重甜！！

未呀？

有冇人同我一樣想睇幾篇呀冰視覺 其實啊冰有冇對呀威有好感

新post lm

新post黎明

阿冰好娘娘
快d幫阿威驗傷啦

以為阿威會同阿冰講我餵飽你

留名
呀威正仆街

其實呀威成日都覺得自己無出軌 又乜撚野唔可以越界
由佢每日都同佢傳訊息開始 根本就已經鐘意左佢
明明個心已經住左2個人 思想上已經出左軌
我覺得佢地send果啲msg 好有曖味同打情罵俏feel
唯一嘅方法就係斷絕聯絡 又或者hea覆
咁先係對jenny 對呀冰最好 最撚憎人1拖2
如果你選擇呀冰 就放過jenny啦 呀威亦唔配擁有佢

利申：想睇呀威屌呀冰 但我想佢攞正牌 而唔係拖住jenny

lm

多謝大家留言捧場先~

Jenny話我愛威仔呀

淨係食Jenny得唔得

就黎重甜！

獸父Simon潛伏左廿幾集，原來就係等緊個機會設計NTR威仔，以報一吻之仇！佢一路就係等緊調教威仔既機會！

咁玩大家會唔會棄故

大家都帽事既

其實威仔自己都清楚心入面都鍾意阿冰

巴打其實講得啱，呢啲時候要靠自己斷聯

好正呀

滿足大家NTR既慾望

真係咁寫就派膠比你

我投降

阿冰角度既外傳，應該暫時唔會住

Happy Friday, 今晚黎過甜故,食埋阿冰

Jenny

想問樓主係咪真係冇重甜？呀冰呢啲唔屌唔大

垃圾威

我知大家等左好耐，但今晚都未有甜住

放心啦，劇情進入直路，甜位我應承大家一定有

不過係咪阿冰我唔敢講 其實而家講左扑邊條女就等於劇透架啦，大家會估到個走向

可能係阿冰，可能係Jenny，可能係Yuki，可能係Simon …

三十九

「哈哈哈…」阿冰係咁笑，笑到就黎標眼水。

而家我地已經玩完左鬼屋，去左學校附近既一間茶餐廳食晚餐。

「喂，好啦喎，你笑夠未呀…」我已經一副囧樣。

「對唔住…」阿冰嘗試忍笑，但過左一陣都係頂唔順：「哈哈哈哈…」

哼！

雖然我諗如果係旁觀者見到當時既情況都真係會覺得幾好笑既…

阿冰笑多左一陣，終於慢慢止住左笑聲…

「你班朋友咁痴線既…」阿冰好似又開始想笑…

「痴孖筋架班撚樣，扮扮下鬼都走過黎con鳩我！」我響阿冰面前連粗都爆埋。

「好啦好啦，乖，姐姐錫返。」阿冰起一起身用手拍下我個頭。

「算啦，住左hall預左總有一日會比人咁玩既…」我無奈地道。

「唔係吖，見你都好融入佢地個圈子。我呢，就冇你識得咁多人喇。」

「弊左我識左班痴線佬呢…」我苦笑左一下：「係呢，覺得hall既鬼屋好唔好玩呀？」我轉一轉話題。

「好玩呀好玩呀！」阿冰突然兩隻眼發晒光：「估唔到hall啲鬼屋都可以做到咁恐怖。」

呢樣倒是真的。

呢啲學生活動只係低成本，加埋所有工作人員都係義務性質，但出黎既效果真係絲毫唔比海○公園全城哈囉喂差，呢點真係令人喜出望外。

「係呀，估唔到咁驚嚇！仲勁過海○公園！你冇同Jason去玩都唔算走寶喇~」Shit...口快快爆埋Jason出黎。

果然，阿冰聽到Jason之後停左一下。

真係只係好短既一下，但呢下係避唔過本座既法眼既。

「係呀，呢度真係好好玩！冇玩呢度先至係真正既走寶！」阿冰笑住咁講。

我今次睇唔出佢係咪強顏歡笑。

「鬼屋都玩左，所以唔好再唔開心啦～知唔知？」不過我決定照直講出心底既諗法。

「哼！我邊有唔開心過！」阿冰彈左我額頭一下。

你呃我唔到既。

就算你平時成日都掛住笑容都好，我都知你其實因為Jason既事而唔開心。

就算你唔講出口都好，我係知道既。

因為…

我一直一直都留意住你…

一直都…

…

醒呀梁建威，你隻腳跨過緊果條朋友線呀！

「哈哈~係既係既~」我要將氣氛帶返去愉快既氣氛先：「快啲食野啦，你掛住講~」

「哼，你夠係咯！」阿冰扮嬲咁指一指我。

*

食完飯之後，我地再行多陣，又傾下計咁，行到差唔多成十一點，等個鬼屋活動差唔多完，我先送阿冰去到佢棟hall樓下。

我送到佢去大門口。

「喂！Camp草！」阿冰突然叫一叫我。

「係既係既，請問有乜野事呢？Camp花小姐。」我又玩埋一份。

阿冰嫣然一笑，對我講：「多謝你今晚陪左我成晚，而家心情好返好多啦！」

嗱，我都話你有唔開心架啦！

「你唔係話你冇唔開心咩？」我挑下佢機先~

「呵呵，心情好返唔代表之前唔開心架喎~」阿冰笑住咁答。

又好似有啲道理…

「我返上去先啦！」阿冰向我道別。

「拜拜。」

阿冰行左幾步之後擰返轉頭。

「多謝你幫我達成夢想呀。」阿冰回眸一笑。

夢想？

莫非係指…

「匿響你後面就好似比男朋友保護緊我咁…」唔知係咪我錯覺，我覺得阿冰講呢句野果陣塊面好似有小小紅。

女神都會面紅既咩？我以為得Jenny先會。

Jenny…

「不過可惜你唔係真係我男朋友…」阿冰再講，語氣有啲落寞…

Shit，我應該點應機好呢？

「哈哈，你又想整估我睇我反應呢～」我又作五體投地狀：「你再一次收服左我喇娘娘~」

阿冰噗哧一笑：「係啦係啦！你都快啲返去早小小休息啦。」

睇黎我成功化解左尷尬既氣氛…

定我自己破壞左個氣氛呢？

不過，其實我都有句野想同阿冰講…

「我都好多謝你比左個機會我實現同女朋友一齊玩鬼屋既夢想。」

雖然阿冰唔係我女朋友。

Jenny先係。

*

我返到hall沖完涼，同Jenny傾左陣電話，之後準備訓覺。

阿熙都已經返左黎。

我地兩個響自己張床各有各hea既時候，突然聽到一大班人既腳步聲由遠而近，再停響門口。

Shit，心中有不祥既預感。

砰！

門粗暴地被打開了。

只見以司徒為首既獨男鬼屋團團員企左響門口對住我陰陰咀笑。

唉，都估到架喇，要黎既始終會黎。

「梁建威，仲以為你有咩事唔同我地玩，原來係拖住條女返黎曬馬！」司徒指住我怒吼（當然所謂怒吼其實都係開玩笑既意味重）。

我都費事解釋咁多，舉起雙手投降：「大佬，一陣錫住細佬黎con…」

至於阿熙就一臉疑惑咁望住我。

司徒就好滿意咁點點頭，而佢後面既獨男團就響度吶喊助威。

「咁你有冇乜野遺言？」司徒問。

「唔…」我好大聲咁講：「不如我同司徒黎個嶺南足球隊X con好唔好？」

X con，即係用司徒既細佬黎con我細佬…即係大家互撞細佬…

簡單啲講，平時係con牆角，而家係con另一個人既細佬…

獨男團先係愕左一下，之後大叫：「X CON! X CON! X CON!」

司徒目定口呆咁指住我：「你個仆街…」話口未完佢已經比幾條友夾起啲手手腳腳…

哈，我死都要拖埋你落水!

「原來你真係死基佬…」我好似聽到阿熙喃喃自語…

然後我既手腳都比人捉起…

Shit，我同司徒x con了。

呢一晚，就響瘋狂既hall life之下完結。

畢左業多年後，仍然懷念緊當年住hall瘋狂既生活…

（待續）

今晚出多篇可以嗎？

加個靚速

劇情終於開始入肉

Happy Friday 比我抖抖

聽日加速出兩篇補數ok？

Lm

加速加速

OK

睇到好撚嬲..
明明心靈同行為上都完全出哂軌啦
拖咗手 扯埋旗仲扮乜嘢 屌
姣婆遇上脂粉客

利申：絲 認為男主係人渣

拖手呢下就已經over左喇

越睇越覺得Jenny會係將來嘅自己
好撚嬲又好尻Sad

冷靜d絲打
衝動就冇彎轉啦

Pish

有煩惱搵朋友傾下，起碼有人分擔下

四十

唔經唔覺踏入左十一月。

其實周圍唔同既莊已經開始進入Promotion Period（即係上莊既宣傳期，類似叫人投佢地票，派下傳單，宣傳下自己政綱等等），日日響個campus入面鳩叫。間中都會見到肥仔賢同埋Amanda仲有佢地啲莊員響度嗌cheers。

Amanda一路好大動作咁嗌，對波一路震，痴線。

不過…其實好撚嘈，由於佢地成個campus周圍走，有時仲會去到hall附近鳩叫，我訓晏覺既時候仲會比佢地嘈醒。

不過我ok既，明白始終有人鍾意燃燒青春。你地唔好晨早六點幾嘈醒我就得了。

有一日響campus度撞見肥仔賢鳩叫緊，佢見到我就走埋黎同我講：「喂，就黎social annual dinner喇。我已經幫我地全組報晒名架啦!」

「吓？咁快？」我諗起阿熙：「阿熙唔一定有錢去架喎！」

「你有吖嘛。」肥仔賢答。

屌，真係當我係阿熙既提款機咩。

「屌你咩。一係我返去問下佢先喇。」我答。

「記得黎支持我地啲活動呀。」肥仔賢不忘補充。

「知啦，長氣！」

最後我地全組人（包括啲連名都已經唔記得既摺友）都參加左呢個annual dinner。

*

Annual dinner當日，落左堂之後我約左阿冰，諗住一齊出發。

阿熙話佢補完習就自己去集合地點。

順帶一提，佢今次自己比晒錢。

終於唔駛做提款機。

可能佢都唔好意思喇。

落堂之後，我換左件普通黑色西裝，之後就直接上左去阿冰間房。

阿冰換左件黑色晚裝，化左個淡妝，好靚。

女神唔駛化好勁既妝已經夠晒吸引。

佢一見我上到黎，就笑住問：「我靚唔靚呀？」

「Camp花喎，著乜都靚架啦！」我賣口乖。

「哼，口花花。」阿冰指住我。

阿冰今日其實都係同平時一樣咁好笑容，但係唔知點解我感覺到佢並唔開心，只係響度強顏歡笑。

最近已經有咁既感覺，但係今日呢種感覺特別強烈。

點解呢？

唔，或者，我睇得出，佢個笑容並唔係發自內心既笑容。

佢同Jason可能出現左啲更嚴重既問題。

Well，我都係估估下，可能純粹係阿冰唔夠訓。你估我真係識讀心咩？

我唔係林保怡，唔係讀心淫探呀。

之後我地一齊出發去門口，我地系既現莊book左架巴士車我地去舉辦annual dinner既酒店。

沿路行果陣雖然都係同阿冰有傾有講，不過細心留意既話，會發覺得到阿冰今日其實冇平時咁多野講。

咩事呢？好唔好開口問呢？

都係唔好…要講既佢自己會講架喇。

響集合地點會合晒所有人之後我地就上巴士。

奇怪既係，連果啲名都唔記得既摺友組mates都有到，獸父Simon依舊唔知去左邊。

而肥仔賢明明話過佢幫所有人都報左名。

啊，我明白了。

響肥仔賢眼中，獸父Simon應該唔係人，所以冇幫佢報到名。

…

應該冇咁既可能…

之後巴士起程去目的地，位於尖沙咀既某間酒店。

至於餐飯其實冇乜特別，都係一圍坐住食下野（我地組自己一圍），聽下啲professors響台上鳩噏，又抽下獎，最後搵人影相咁。

Amanda對波犀利到，個相機detect到佢對波係兩塊臉…

不過…

最令人期待既應該係之後既餘慶節目。

Annual dinner 有好多freshmen參加。系入面既同學唔同hallmates，hallmates就差唔多日日見，但系入面除左自己o camp同組既同學之外其他freshmen其實未必識，識都未必熟，最多上堂見到下，但係呢個annual dinner既場合總會有啲活躍既分子主動出黎做搞手，集合啲同學一齊去下場。

下場其實即係去酒吧飲酒。

你問我有冇興趣？

嗱，我從來唔飲酒，連啤酒都唔係幾好，所以我唔係幾想去飲酒。

但係！

我聽講啲大學生去bar飲野，醉翁之意不在酒，好多人係去尋歡。

成人既歡！

我大個仔啦，所以我好想去見識下。

當然純粹係見識啦，唔會走去扑第二條女既，我唔會對Jenny唔住。

搞手走到埋黎我地果枱，問我地：「我地一陣會一大班人去飲野，當大家識下朋友咁，你地join唔join？」

我望一望阿冰，佢正響度對住個杯呆呆出神，彷彿乜野都聽唔到咁。

「我去！」

「預埋我！」

「去！」

阿龍同另一個叫Fredrick既摺友（樓主終於肯賜個名比摺友啦），再加埋肥婆Yuki已經join左佢地。

肥仔賢同Amanda就唔去，我估應該因為仲要返去搞莊務既關係。

阿熙問我：「你去唔去？」

我想去。

但應承去之前，有樣野我想先確認一下…

我拍一拍阿冰，佢好似先突然驚醒咁：「咩事？」

我都話佢有心事。

呃我唔到既。

我話：「冇野啦。」

呢個時候唔應該叫佢落吧。

一陣佢唔開心起黎喪飲咁點算？

我未見過人醉，我驚到時阿冰真係醉左既話我唔識應付。再講，人係唔應該借酒澆愁。

Well，雖然到目前為止都只係我估計佢唔開心。

「唔去啦。」我對住阿熙講。

佢見到晒啱啱發生既野。佢望住我，嘆左一口氣，道：「唔好唔記得上次我同你講既野。」

係指上次講我要記住邊個先係我女朋友單野？

我仲諗緊既時候，阿熙極速轉左個興奮既表情：「不過你唔去，我都想去見識下！」

「我都去！」阿熙向搞手大叫。

阿熙都逐漸轉變了，好似越黎越想去識多啲朋友，參加多啲群體活動。

同一開始識佢果陣個摟打樣已經係兩個人。

「唔理你地啦，總之一陣有興趣既門口等啦！」搞手講完之後急急腳咁去左另一枱。

「喂，飲酒好貴架喎。」我擔心阿熙個荷包。

「嗯…」阿熙皺左皺眉，再嘆一口氣：「唉，屌那星，其實我啲錢…係有特別用途架，不過一次半次，應該o鳩k既。」

喂，冇錢就唔好去啦！

「特別用途？」我問。

「有機會再同你解釋。」阿熙又嘆一口氣。

（待續）

應承左大家加速，如無意外今晚仲有多篇

一定扑啦唔洗諗

今晚翻hall同阿冰開波！

夜晚了

又live 了

樓主加油

有文未

多謝

sorry等多一陣

四十一

雖然好可惜，但係我都係決定唔去飲野。

因為我有啲野決定左要做。

系既現莊都有安排到巴士比返嶺大既同學，而我地一班返hall既同學就行緊去上車。

我路經大門口果陣見到都有唔少人準備落吧飲野，當中好多都係freshmen，但都有唔少老鬼。

我好似見到Alan同Cathy都響入面，如果係咁既話我地組都有差唔多一半人去捧場，都幾比面。

我同阿冰並肩咁行緊去巴士度，就響差唔多去到排隊既時候，我把心一橫，好似果日玩hall既鬼屋果陣咁，拖起阿冰隻手，拉佢一齊離開排隊既人羣。

阿冰有啲愕然咁望住我，問：「你帶我去邊？」

我微微一笑，回答：「當係我要你陪我去行下、散下心啦。」

其實係我想陪你散心。

我拖住阿冰行到去尖沙咀海傍，一路上大家都默不作聲，但係雙方似乎都冇鬆開手既打算。

我知道自己做緊咩的，我只係想安慰下自己既朋友。

…

應該係，除非唔係。

「呼，吹下海風真係爽！」我顧作輕鬆咁講。

同今日下晝唔同，一路上阿冰都默不作聲。因為佢討厭我粒聲唔出拖走佢？

唔係，我覺得唔係咁。

而係因為阿冰都察覺到我係清楚知道佢今日對住所有人都係強顏歡笑，所以佢都唔想再扮落去。

帶住面具做人，其實真係好辛苦。

我地沿住海傍默默咁拖住手行。

我拖住阿冰唔係為左想抽佢水，而係想透過我隻手將暖意傳遞比佢。

我唔打算問起阿冰既心事，所以呢個方法算係支持佢最直接既方法吧？

至於阿冰既心事…佢想話比我知、想向我傾訴既時候自然會講。

我就咁樣陪住佢先喇。

最後，係阿冰開口先。

「Jason可能有第二個。」阿冰既語氣好平淡。係扮出黎？

但係聽到呢個答案，我唔知點解冇乜驚訝既感覺。

話我馬後炮都係咁講，我覺得player有樣睇，而上次我既感覺係呢個Jason已經似個player。

仲要讀law，呢個世界不知幾多風流律師。

但唔能夠排除阿冰有搞錯既可能性。

「點解咁講既？你見到？」我問：「可能你有誤會呢？」

如果我冇Jenny既話，聽到阿冰有機會甩拖，可能會好賤咁覺得開心，然後可能再去追阿冰，或者至少陪響佢身邊。

不過，實際既情況唔係咁。

而家我想用朋友既身份，睇下有咩幫到阿冰，令到佢開心。

做唔成情侶，但如果阿冰開心既，雖然我係會有啲唔甘心，但至少會安心。

真心話呢？

樓主屌你玩夠真心話未？

屌，唔撚知呀。知都唔講你知。

又離題。

「誤會？」阿冰搖一搖頭，有啲落寞咁講：「我都唔知。係我一個響港大讀書既姐妹話我聽，佢見到Jason拖住第二個女仔，仲要唔止一次，唔止一個。」

「哦？」

「其實…我一早知佢係個點既人…」阿冰個樣雖然唔開心，但把聲依然鎮定：「好耐之前我發現過一次，佢話會改。我信左，以為之後會一直相安無事，以為佢真係會為我而改，點知今時今日先知，原來佢根本由頭到尾都冇變過。」

我未見過咁唔開心既阿冰，於是安慰佢：「其實都未確定，可能只係誤會呢！」

「嗯…可能啦。」阿冰仲係沒精打采咁。

我想做啲野令佢開心返。

「不如…」我腦海中閃過一個念頭，一個玩火既念頭，再講：「今晚你當住我係你男朋友先，我同你一齊響度散下心？」

我都唔知點解會咁樣衝口而出。

阿冰換左做一副好愕然既表情望住我。

屌，我究竟講左啲乜？

分分鐘呢句野會破壞晒至今我同佢既關係。

唔得，要補救先。

扮講笑先~

我甩開拖住阿冰果隻手，指住佢扮笑道：「講笑咋~有冇開心返啲呀！呢招係咪work呢？」

戇鳩，越講越柒。

阿冰繼續同我並肩咁行，但冇出聲。

我唔敢再望阿冰，好尷尬。

突然，我感覺到手上傳來一陣溫暖，我望一望，原來係阿冰主動拖住我。

WTF?

我個心又狂跳，成身好似僵硬晒。

「就比你做我一晚男朋友啦。」阿冰細細聲咁講。

我有冇聽錯？

「嗯。」我已經唔知自己做緊乜。

然後阿冰轉為橋住我，將頭挨落我手臂度：「比我挨下。」

「嗯。」

明明做阿冰一晚男朋友係我提出黎既建議，但我發覺而家緊張到唔知自己做緊乜。

唯有硬直咁借個手臂比阿冰做避風塘。

至少希望佢今晚唔駛亂諗野。

我呢？

個心好甜，又好緊張，但中間其實藏有一絲罪惡感。

我知點解的。

我個心應該係屬於陳仲妮的。

唔應該有梁冰冰既位置。

小小都唔應該。

但我控制唔到。

佢響我個心既位置越黎越大。

我地兩個一路無言咁慢慢行。

「你既手臂…好大隻好溫暖…」阿冰打破沉默，抬一抬頭含笑咁望住我：「仲好有安全感。」

安全感？

好諷刺，將手臂比女朋友以外既女人挨叫有安全感？

罪惡感又來了。

不過，我仲係希望阿冰開心，於是我講：「今晚，你想挨幾耐就幾耐。」

「嗯。」

另一段既沉默。

直至到我電話響起為止。

（待續）

好正 男女朋友係應該扑野架 就算一晚都要

我地唔可以咁淫賤睇佢兩個架
純愛！係純愛！

好正呀樓主你個故，好有我當年追西野七賴個故嘅feel

今晚仲會唔會有文？

條撚準備

純愛入面都一定要包括性愛 Jason俾唔到性愛佢 等呀威俾

加速

係時候俾小威仔透下氣

多謝支持先~
不過今晚應該唔會更新啦，請期待明天

咁Jenny點算呀

小威除左屙尿淨係比Jenny用架咋

哇仆你個街
我覺得啊威要上道德重整堂
btw 啊威唔要我要
Jenny

Jenny連撚都唔識含

雖然我私心想睇佢地扑野，但就劇情而言，完全係婊子配狗，天長地久

阿威有罪惡感架

冇計 女文青唔襯含撚嘛

威仔已經名譽掃地了

大反差先正 床上床下兩個樣

阿冰床技如何

又好似有啲道理
下次有新角色可以參考下

威仔唔知架
問Jason喇

樓主狂寫大波amanda唔知有咩居心

想問佢係邊種大波？
大波小肥妹？大波瘦腰

樣係點？得波大定樣都正？

同埋，amanda現實參考人物，正唔正？

可唔可以順水推舟食埋阿冰
等左好耐

準備除褲

Jenny行開一陣先 等小威餵飽呀冰先

Why not 3P?

jenny

其實第一集描寫佢既時候可能唔夠仔細，佢個樣我設定係正常，唔算係好靚。身材除左對波就正常，唔太細粒又唔太肥。

遲啲update角色示意圖果陣比個概念大家吧

至於點解呢排係咁寫佢對波，純粹係手痕

純愛！係純愛呀

Jenny帽辜架

你班鹹濕仔

有冇阿冰想像圖

樓主今晚12點前出番至少幾篇文先好休息呀

搵小薯茄呢個頂住先？

儘量，今晚未必出到咁多

加油，等睇小威活塞小冰

其實一路都係佢 個名太獨特

多謝 我儘出

btw你班鹹濕仔，純愛呀

都係

不過我本來想搵個更加有女神feel的

四十二

我用另一隻手取出電話。

係Jenny打黎。

係喎，我唔記得向佢報到。

突然間好心虛。

我望一望阿冰，咁啱佢又望住我，我地四目交投。

「我聽個電話先？」我有啲尷尬咁問。

阿冰好大方咁笑笑，點點頭。

「喂？」我接左電話。

「老公~食完Annual dinner未呀？」Jenny響電話另一端問。

「哦…食完。」我真係有啲心虛。

「又話食完會打比我既…」Jenny扁咀既聲音。

「哦，因為…嗯…因為成班同學約下場去飲野，而家去緊，而家去緊。」我亂搵藉口。

「咁都要打比我架嘛…」Jenny扁咀。

「下次會記得架啦。」

「老公…你話一大班同學，點解你果度好似咁靜咁既？」Jenny有小小擔心咁問。

「哦，我地…嗯，行緊去飲野吖嘛。」

「真係…？」

「梗係啦！」我即時反應！

「咁…好啦，你都唔好咁夜…我訓啦，但你返到去hall都要打比我。」Jenny冇懷疑…

應該冇呱？

食完Annual Dinner有下場都好正常啫？

「嗯，早抖。」

「早抖老公。」

呼。

鬆一口氣。

阿冰望住我，突然笑左下：「女朋友？」

我R一R頭：「係呀。」

「你啲戲好屎呀~講野一舊舊咁！」阿冰取笑下我：「你諗定返去點同佢解話啦～」

屌，唔好嚇我呀。

「講笑咋，睇下你嚇到個樣！」阿冰笑左出黎！

嘩，真係成日都比你玩死。

不過，咁係咪即係代表阿冰開心返？或者至少正常返？

「你成日咁樣呃女朋友架？」阿冰古古惑惑咁問。

「梗係唔係啦。見你今晚係我女朋友先破例咋。」

阿冰面上紅左一紅，之後繼續挨個頭落我手臂度：「口花花！」

「真心話黎架！」

「咁…返去咯？」阿冰提議。

「咁早？」我問。

我地淨係散左步咋喎。

雖然唔經唔覺都行左成個幾鐘…而且咁夜其實都冇乜地方去…

「嗯，有你陪住我，心情好返好多啦。」阿冰再次抬頭，笑得好甜咁望住我：「多謝你呀，男朋友。」

OMG！

點解阿冰可以笑到咁甜？天仙下凡呀！

「哈，你都係笑返最靚。」我都笑住回答佢。

只要你開心返就好了。

阿冰笑住咁挨返落我度。

「咁我地而家返去hall喇。」我同意左阿冰啱啱既提議，同時亦意味住我呢個「男朋友」既身份即將結束。

有效期好短。

不過夠了，我已經響度踩緊鋼線、玩緊火了。就等今晚我同阿冰既經歷，成為我寶貴既回憶吧。

「嗯，行咯。」阿冰轉為拖住我向前走。

*

我選擇左由尖沙咀飛的返屯門。

一定好貴。

但我希望趁住仲可以用「男朋友」呢個身份陪阿冰既時候，可以同佢兩個人靜靜咁獨處。

呃，仲有的士司機就是了。

條仆街的士佬係咁響倒後住阿冰，唔好以為我見唔到。

不過都慣架啦。

女神去到邊都係吸引男人架喇。

阿冰挨住我個膊頭，不知不覺間沉沉睡去。

我都無謂打擾佢，好好享受呢個安靜既時刻吧。

過左今晚唔會再有機會架喇。

*

夜深。

四下無人，只有零星既學生行過，不過黑暗之中都唔係好睇得好清楚大家個樣。

我拖住阿冰隻手慢慢行返hall。

作為期間限定男朋友最後既任務，就係將阿冰平安送返hall。

一路上大家都保持沉默，享受住果種安寧。

果種安寧令我之前心入面既罪惡感同緊張感暫時一掃而空。

取而代之既係甜蜜同不捨既感覺。

我冇辦法知道阿冰諗既野係咪同我一樣，但至少我從佢既表情之中得知佢都享受緊當下既安寧。

呢種關係就黎結束。

我諗我地雙方都好清楚，呢種關係唔應該再有下一次。

不捨還不捨，路總有走完既時候。唔經唔覺，我地已經行到左阿冰住既果棟hall既樓下。

「我要走喇。」阿冰望住我。

「嗯。」

「咁…再見啦。」阿冰揮揮手，轉身準備走入大門。

「我…」我欲言又止。

「做得你男朋友起碼要整個goodbye kiss啦！」

…

好似呢啲咁破壞氣氛既野我係唔會講的。

亦都唔係諗住上去阿冰間房，因為呢個時間我根本入唔到佢棟hall，會比門口個仆街看更趕返出黎。

其實，我都唔知想講啲乜，只係希望阿冰唔好咁快走。

阿冰回身望住我。

「…」冇出聲。

然後，佢慢慢行過黎。

慢慢…

行到我面前。

雙手攬住我。

身體靠住我。

我心跳加速，跳得好快好快。

全身僵硬。

「多謝你陪我。」阿冰悅耳既聲音細細聲咁響起。

「嗯。」我喉嚨好似冇辦法出到聲咁。

阿冰抬起頭望住我。

我向下望實阿冰。

阿冰雙眼好吸引。

好似會將我既靈魂吸走一樣。

我地凝視住對方。

三。

二。

一。

我們接吻了。

*

回過神來既時候，我已經返左房坐左響自己張床上面。

自己一個。

阿冰同我一樣，冇辦法過左凌晨十二點之後仲上到第二棟hall。

我望實自己個電話。

…

雖然只係一晚，但係界線被跨過了。

…

Jenny…

我好亂。

明明係自己搞出黎。

今晚所有野全部都係我自己搞出黎。

乜撚野唔想阿冰傷心，只係我諗出黎既藉口。

為左自己而諗既藉口。

我拎起個電話，打比Jenny。

嘟…嘟…

「喂…」Jenny把聲明顯係訓緊覺。

「我返到hall喇。」

「嗯…你都快啲休息下啦…好夜啦…」Jenny仲係咁關心我。

「嗯，早抖。」

「拜拜…」

Jenny…

罪惡感由然而生。

我繼續凝視住自己部iPhone。

分別之後，阿冰冇send過任何訊息過黎。

唔得…

唔可以再咁落去…

有啲野要停止了。

再咁落去，我返唔到轉頭。

我諗呢個決定對我，對Jenny，對阿冰都好。

至少，我響呢一刻係咁認為。

（待續）

為左Jenny，大家著返褲先啦

快啲飛左jenny同阿冰一齊啦

再咁落去，我返唔到轉頭。

NTR 計畫已經開始

咁Jenny點算

又黎 ？

btw之前話過Simon NTR威仔呢個情節有冇得諗

等左咁耐 咁都唔扑

冇得諗，會派你一堆膠

威仔配唔上Jenny，放過人啦

一係咁啦 一皇兩后啦

放心我應承過巴打唔玩撞棍

不過冇話唔桶屎眼

放過Jenny啦

扑返Jenny有冇得諗 ？

冇 Jenny 已經比我私有
去咗啊冰男朋友啦臭威

屌你

相信下次reu飲酒或者露營就會上床扑野

Lm
Jenny同冰私底下有無互相留意

Jenny扑左四年喇都，係時候俾小威試下新野啦

臭威

露營
打野戰咁勁

留意下劇情發展

都話係純愛

喺序嗰到都應該講咗最後威仔都唔會同到呀冰一齊 唔係咩？ 到最後嗰故仔應該係畢業前扑咗幾次野 根住完...
個人好想威仔同呀冰一齊

唔扑我棄故

樓主：棄故我唔扑

再唔扑 我棄故

+1

你班友

響度逼威仔出軌

咁又唔會
總之我條主軸已經諗好晒，唔會變
唔知扑唔扑架

咁講啦，個序其實可以推斷到唔少野出黎

利申：非劇透

文

今日幾時出文呀老細 ？

你地先係老細
啱啱先收工，最遲10點出文~

今晚

等左好耐都無文 想瘋狂抽插呀冰

sor
工作同家庭生活逼人，我有時間都會儘量加速
放心，每日一更係最低限度

幾時先有甜 等左咁耐得破處同she she
重甜唔該

咁呢個故係少甜嘛
不過劇情進入直路啦，總之會有甜啦

四十三

之後果兩日，我完全冇搵過阿冰。

同樣地，阿冰都冇搵過我。

無論係見面、電話定sms都冇。

我諗大家都明白左一啲野。

所以大家都不約而同咁做左同一個決定。

呢兩日我做野又好上堂又食飯又好甚至同Jenny傾電話都好，我都無精打采。

爭在未喊出黎。

希望Jenny唔好察覺到我有咩異常。

唉，個心好痛，但我諗咁樣對我、對Jenny同對阿冰甚至乎對Jason都係好的。

當然如果Jason係player就另計喇。

總之，我諗我同阿冰個緣份已盡。

當時我的確係咁諗。

*

果一晚，我同班仆街hallmates食完夜晚飯，自己一個返到空無一人既房，自己坐左響張床度。

阿熙又去左補習。

呢條友…仲有一個月鬆啲就sem尾final exam啦，好心佢就補少啲溫下書喇。

成間房得我一個。

好寂寞。

諗起阿冰…

仲好心痛…

…

電話突然響起。

我攞起電話，望一望來電顯示。

真係一諗起佢，佢就即刻打黎…

係阿冰。

我朝思暮想既阿冰。

但係…我已經決定左斬情絲。

其實一早要斬。

或者根本唔應該開始。

如果冇識到佢我而家應該乜都唔駛諗，仲係開開心心咁同Jenny一齊過。

唔駛心煩。

電話繼續響。

我歎左一口氣，心下一軟，決定接聽電話。

可能阿冰真係有緊要事搵我呢。

「喂，阿冰？」我刻意冇用camp花呢個花名，想保持返小小距離。

「…」電話另一端冇出聲。

「阿冰？」定我應該用輕鬆既語氣叫佢camp花，當冇事發生過一樣？

冇可能，就算阿冰得，我都冇信心再用朋友既身份面對佢。

條線跨得一次就有第二次、第三次。

「…」都係冇出聲。

唔尋常。

…

我好似隱約聽到啜泣既聲音。

阿冰…？喊緊？

果個永遠都掛住笑面既阿冰喊緊？

「阿冰？你…冇野吖嘛？」我忍唔住問。

「…你…可唔可以過黎陪我？」阿冰用佢果把帶有喊聲既聲音問。

我未試過聽過阿冰把聲咁唔開心。

真係喊緊？

但…我唔係話要保持距離既咩？

而阿冰唔係都作出左同樣既決定咩？

我沉默左一陣子。

「…唔得…就…算啦…」阿冰把聲更傷心了。

…

…

我唔係從來都冇諗過要做阿冰男朋友既咩，咁我驚咩？

我唔係話過要以朋友既身份幫阿冰解決問題既咩？

我唔係話過要令阿冰開心既咩？

咁我而家響度做緊咩？

「我而家即刻過！」我斬釘截鐵咁講！

一收線，我即刻衝出房，差啲撞親迎面而黎既司徒！

「喂，趕住去投胎咩？」司徒問：「諗住問你連唔連線打機呀？」

「Sorry，唔得閒，有急事，一陣返先搵你地玩。」我頭也不回咁答。

「咁好啦…」司徒把聲漸遠。

我跑呀跑…唔理周圍同學既目光，衝左入阿冰棟hall，衝到去阿冰間房前面。

可能因為食飯時間，走廊空無一人。

我企左響度。

真係要入去？

我仲猶豫緊既時候，門打開左。

係阿冰。

係因為聽到我急促既腳步聲所以知道我黎左？

阿冰雙眼有小小腫腫，一臉唔開心既樣，應該真係喊過黎。

阿冰望住我，拉一拉我隻手，低聲道：「阿威…」

唔係叫camp草，係叫阿威。

好似有啲距離感。

不過即使係喊緊，阿冰把聲依舊動聽。

阿冰用左小小力拉我入佢間房。

佢間房只係開左枱頭燈，微弱既黃光令間房睇落有點昏暗。

阿冰既同房依舊唔響度。

我一入房之後，阿冰反手鎖左門。

我微微一驚，驚自己孤男寡女共處一室唔知會做啲乜。

尤其是我理性上已經想同阿冰劃清界線，但係我感性上仍然係鍾意阿冰。

咁樣好危險。

「不如…開返門鎖？」我問。

阿冰搖搖頭，指一指枱面。

上面有兩打啤酒。

「你驚比人知你飲酒？」我問。

Hall係唔比人飲酒，但其實好多人都無視禁令照飲，所以理論上阿冰唔駛驚有人報寸。

不過可能阿冰同hall啲人唔熟所以驚人報寸？

唔緊要，阿冰想點就點吧。

阿冰拎起罐啤酒，坐左響床沿，順便拍一拍佢身邊既位置，示意我坐過去。

我坐左響阿冰隔離，望住佢美麗既臉容，只見佢眼睛有啲紅腫，而且眼有淚光。

發生乜野事？

同Jason有關？

我見到阿冰既傷心樣，忍唔住攬住佢膊頭。阿冰自動咁將個頭挨落黎。

我地默然不語，而阿冰間中飲一啖啤酒。

如果阿冰想向我傾訴既話佢自然會開口，我呢一刻只要做佢既避風塘就好。

反正，今次應該係最後一次了。

真真正正係最後一次了。

阿冰飲完一罐又一罐。

「唔好再飲喇。」我阻止佢。

「嗯。」阿冰又真係聽話唔飲。

沉默。

「Jason話…同我分手…」阿冰既眼淚又再流出黎。

不停咁流。

預料之內。

「佢真係有第二個？」我問。

「…係呀…佢自己…認左…之後…就同我分手…」阿冰不斷啜泣：「…佢以前…都試過…但佢應承過我會改…我一直以為…佢係講真架…而家先知好多野都係…自己一廂情願…」

我突然怒氣攻心。

「呢條撚樣唔值得你愛，唔值得你為佢傷心。」我語氣中帶點憤怒。

「…我知…我喊埋今日，之後唔會再為佢傷心架啦…」但阿冰把聲依舊係傷心，但傷心中隱含一股堅決、決心：「比我傷心多一陣就冇野架啦…」

我攬阿冰攬得更實了。

阿冰微微抬頭：「可唔可以做多我一晚男朋友？」

嗯？

我都好想…但係…我驚我會泥足深陷落去…

阿冰見我猶豫，於是更加哀求我：「求下你…阿威…真係一晚咁多…」

之前明明係自己提呢樣野出黎，而家阿冰真係需要我果陣我就拒絕，我仲係男人黎既？

「嗯。我今晚係你男朋友。」我攬實阿冰。

我諗其實阿冰只係需要一個人陪。

「咁你今晚唔好再飲酒啦，好唔好？要聽男朋友講。」我唔比佢再飲。

再飲真係會唔知做啲乜出來。

「嗯。」

「你未食飯架呵？」我問。

「未呀。」

我輕輕推一推開阿冰，企起身。

「我買啲野比你食？」我準備出去透下氣，順便買埋個晚餐比阿冰。

阿冰拉一拉住我隻手：「唔好走…」

「嗯？」

阿冰企左起身，抬起望實我：「唔好走…」

shit…再唔走我驚我真係會做錯事…

我都係一個正常男人黎架…

（待續）

除定褲 我準備好

終於扑野

你班友
唔係應該為Jenny集氣咩

屌睇到我好撚嬲

睇故緊係想小威做幸福賓周

唔得 呀冰真係太吸引...

有咩好集氣 就算肉體冇岀軌，但個心已經一早岀咗軌啦，有意思咩無論最後有冇扑到呀冰，都係嗰句，放過jenny，臭威佢唔配呀

而家寧願臭威那那聲扑咗呀冰，一黎我睇得爽 二黎等jenny知咗，快鬼啲分手，總好過俾臭威呃撚哂啲青春

次撚次見到臭威揾埋堆咩當係朋友，想對方開心呢啲藉口都覺得好撚嘔心 成q日扮撚哂野，我寧願佢知自己係個賤人，係個狗公，見靚女就衝，都冇而家見到佢扮撚哂野咁睇到咁火滾，真小人總好過偽君子

Jason>臭威

繼續呀 唔好呢到停

咁咪帶啊冰出去食囉
又避免到錯誤
又可以用兄弟身份陪佢
又唔辜負Jenny
想扑就點會拒絕到 算了垃圾威

仆你個街，快撚啲！

除定褲等睇扑野
點知要等聽日 快撚啲更新啦 好想睇

啱呀，樓主又吊我地引

唔好俾假希望我 我除定褲了

快啦 扑埋就食飯

好渣

不如寫因為Jenny發現咗阿威講大話呃佢，
之後比Jason乘虛而上，
主角好傷心決定同阿冰一齊
但係都唔想主角同Jenny散，始終Jenny咁愛佢

係「出左事」之後阿威其實有冇見過Jenny?

垃圾威正仆街
最咩後一次，次次都咁講
唔好話心靈上出左軌
又做阿冰條仔一日依家又冲尻上人地間房
行動上都出撚曬軌啦
差在未扑啫
唔好再幫自己揾藉口放過Jenny把啦

好正！ 支持呀！樓主

今次除定褲唔會錯啦

樓主，我下半身有啲凍啦，可以加速嗎？

樓主你唔係呢到停呀

講明少甜 大家好心著返條褲 寫垃圾威嘅心理變化點樣逃避罪惡感 jenny點扮無野 jason同垃圾威嘅共同點先係重點

四十四

我細佬已經抬左頭，再唔出去透下氣我真係會做出對唔住Jenny既事架…

咦？

定其實我一早已經做錯左？

「你唔肚餓？」我問。

阿冰搖一搖頭。

「但都要食野架…」

阿冰冇再出聲，雙手橋住我條頸…

喂…

唔好…

我真係會推倒你架…

阿冰gut一gut起雙腳…輕輕咁錫落我咀唇度…

停呀…

我心裡說不，身體卻很誠實…

我攬返實阿冰，錫返佢轉頭…

濕吻…

唔得啦…

阿冰…

我忍唔住埋藏響心入面果份感情…

「阿冰…我好鍾意你…」我一邊錫一路講…

真係忍唔住講左出黎…

我冇辦法唔認呢一個事實…

「嗯…嗯…」阿冰越錫越激：「我都係…阿威…我都鍾意你…」

吓？

我係咪聽錯！?

阿冰錫下錫下，主動咁將條脷伸入黎，我激烈咁回應返佢。

隨住我地越錫越激烈，我輕輕咁將阿冰推左落床。

今次真係推倒阿冰了。

精蟲上腦，呢一刻我冇再諗過Jenny。

正如阿冰呢一刻唔會再諗起Jason吧。或者，佢以後都唔會再諗起佢。

我隻手不規矩咁響響阿冰既胸部上面亂搓，阿冰既身體好自然咁扭動去配合我。

亦都錫都更主動。

阿冰既口中充滿酒氣。

比起Jenny更主動、更有反應。

一路錫，一路摷，然後阿冰稍為移開個身。

我望住佢，佢主動將自己身上既hall tee同埋bra除左落黎。

我吞一吞口水，阿冰對美乳完全呈現響我眼前。

阿冰用佢果對喊到腫腫地既眼睛望一望我，之後自己搓一搓自己既胸部。

救命…

女神呢個樣…好誘惑…

我忍唔住，全身撲落阿冰度，同佢濕吻一番，再慢慢將個咀移落去佢乳頭上面。

我望左一望，個胸既size比起Jenny既稍大，而乳頭既顏色響微弱既燈光下顯得更pink。

我忍唔住，一口將阿冰粒粉紅葡萄盡收口內，用條脷響粒葡萄上係咁打轉。

另一隻手都不忘咁溫柔地揸阿冰個胸。

「吖…吖…」阿冰好誘惑咁呻吟。可能因為飲左酒？定因為失戀刻意放縱自己？阿冰並冇刻意壓低聲音，唔知個hall既隔音設施夠唔夠頂住呢…

阿冰將橋住我條頸既一隻手移開，主動咁伸入自己條底褲入面捽。

「吖…阿威…你可以…再大力啲…」原來…阿冰唔鍾意我咁溫柔。

不過佢把聲就好溫柔呢。

Jenny就唔同呢，佢會鍾意我好溫柔咁搓佢…估唔到阿冰咁呢…

Jenny…

Jenny…

我唔可以對唔住Jenny…

我想停手…

不過我既性慾好快又壓過左Jenny，我左手用力咁揸落阿冰個胸度，同時都用牙輕輕力咁咬落阿冰粒葡萄度。

「係咁啦…係咁啦…可以再大力啲架…阿威…阿威…」阿冰一路叫，佢自己捽自己妹妹一路越郁越勁。

Jason究竟係點調教阿冰既呢…點解佢響床上同平時好似變左個人咁既…

平時既阿冰係活潑又有活力，上到床好似…變到好淫咁…

同女神個樣唔係好襯…

呃，咁其實佢都係床上有活力，同平時有活力既佢一樣。

屌，唔好再亂諗野咁掃興。

Jenny身為讀書狂人有性慾，阿冰身為女神有性慾都好正常。

又諗起Jenny…

我因為諗起Jenny所以個口稍為停左小小，點知阿冰另一隻手壓返住我個頭，邊叫：「唔好停…大力啲咬…」

把聲好嬌嗲…

同埋…

又有啲淫賤…

我又將Jenny拋諸腦後了…

我對住阿冰既乳頭用力咁咬，阿冰叫得更放了。

佢既淫叫令我獸性大發，然後對佢另一邊既乳頭重施故技。

對Jenny既思念已經比性慾打倒了。

或者呢一刻我要做既應該係專心慰藉阿冰空虛既心靈…

我忘形咁揸同咬…

「唔得啦…好舒服…好舒服…」我抬頭望一望阿冰既表情…個頭擰黎擰去，一副高潮樣咁…

好淫好正…

我突然停左落黎…

阿冰睜開眼望住我，一副唔夠喉咁既樣…

「係咪仲想要？」我問。

阿冰大大力咁點頭。

我坐一坐起身，響小冰冰既前面半跪低，伸手將阿冰條短褲連埋底褲一齊除落黎。

女神全身赤裸裸咁呈現響我面前。

係女神呀！全身乜都冇著既女神呀！全身赤裸裸咁一絲不掛既女神呀！

仲要配一副唔應該屬於女神既淫賤表情！

OMG！任何男人見到呢幅構圖都一定會失晒理智！

我輕輕咁將中指插入阿冰妹妹度，我覺得阿冰會好享受。

「嗯…」女神銷魂既呻吟聲…

我手指開始響阿冰既洞穴入面撩動，中指滿滿是濕潤既肉壁既觸感。

我摸到小冰突起果一個點，然後加快速度撩，阿冰既呼吸越黎越急促，我望一望佢個胸部，正因為呼吸急促而起伏不定。

真係好誘人既構圖。

我一路撩，一路見到小冰不斷咁流淫水。

「好正呀…阿威…唔好停…快啲…」女神有啲忘形咁叫道。

最後阿冰佢下身扭扭下，一陣抽搐，泉水如同山洪暴發咁噴出黎，我即刻用手㩒住佢。

但結果都噴到我成手都係，件衫都有小小濕。

嘩，真係大開眼界，原來真係有潮吹呢樣野，我都未試過同Jenny玩到咁激…

…

又諗起Jenny了…

我望住全裸既阿冰好似渾身乏力咁攤左響床度典下典下，又諗起Jenny，不禁停晒手…

（待續）

加速出多篇

太多留言今次好難逐一回覆
劇情繼續進入直路，明天繼續
大家晚安

阿威呢條仆街，究竟最後係咪真係會食左阿冰呢？

都係個句
「多甜加冰呀，唔該！」

樓主好波，又有文

Jenny：走甜呀

最緊要你地睇得開心
我有時間既都會儘量加速

真係早抖啦

終於扑 等左咁耐
正呀

吓 都做到咁 唔食對唔住自己啦
如果聽日嗰篇食食下唔食我真係...dnlm ah... 即刻棄故 唔忍心再睇落去

食啦食啦食啦

埋門一腳咋

賤男阿威同臭雞阿冰 天作之合

幫呀冰集氣

你唔俾呀威食呀冰我就棄故

屌，臭雞黎？咁撚淫既
我以後仲點睇小薯茄呀！

其實而家做到咁，同無食無分別啦

幾時sheshe？睇漏左

外傳#2

去到最尾話發夢 實比人屌

你係咪鴨黎架齋幫人出自己唔出

咁我想佢發夢
阿冰個反差好大
開頭講到好乖好純feel，
唔識應對，好似同男仔野都唔點多講句咁濟
點知上到床咁淫

不過，呢個甜故少見地有甜但男主狂比人屌

有好多女仔都係咁

無巴打你見識咁多
青頭小毒撚黎

威仔仲為緊Jenny天人交戰緊
你地推Jenny落火坑

難為了Jenny…

你班友

可能小薯茄果個都係咁

唔啦，cctvb咩

佢同緊內心最後後後一道防線交戰緊

如果最後真係同啊冰一齊 序章就會係一齊出門口而唔係啊威自己一個出啦

唔同既，佢響床上比Jason調教到咁
但又唔代表佢果陣讀女校接觸得多男仔，慣做女神比人圍
同埋佢唔係唔慣對男仔，唔慣比人圍啫

中出！ 中出！ 冰：威仔快啲射晒入黎啦 我等左你好耐

正解

咁唔安全點得架

無啦啦邊度有dom

可能呀冰係有陰謀咁 飛走Jason 再做場戲出黎 食威仔呢！ 跟住其實係一早同Cathy媽 plan出黎既情節

我唔信！

可能同Jenny分左，Jenny比PLAYER食左
呀冰走左，威威同組爸一齊

再唔係就差唔多屌入去
點知Jenny 打黎
個on9威又扮撚晒聖人咁

同埋想問下樓主
呀冰係咪白虎

其實上個Post有無講過阿冰同JASON點識？
好似無留像咁

樓主 醒醒定定 乖乖地俾我打個飛機 我日日幫你推文

會唔會臨門一腳唔扑

我印象中嘅阿冰原來喺咗

會唔會呀冰都係處

我都希望

阿冰好L淫. 如果臨尾阿威撻Q實笑死.
加速！！ 要埋下半part.

Btw, Jenny 其實最pure果個,之後她會唔會好似school day 女角 咁

點會呀,人地叫威哥大力D. 阿冰仲唔係老江湖

硬係感覺Jenny會call，然後

阿冰呢啲西隧

文啊

我幻想嘅阿冰係咁

我屌 好撚淫

其實有冇人諗過果個係阿威老母

邊有

應承左含撚巴打唔寫撞棍…

不過冇話唔寫桶屎眼

樓主眼中有毛先吸引
而阿冰係吸引的
所以…

阿冰大食啫，唔係公廁黎

School day最後係點？

同左個player一齊幾年…

咩料

第三十二集有提過

返緊工 今晚出

好啊

狗男女死左 女主角斬左男主角個頭

Nice boat

School days好呀

搞大埋人地個肚

有吖，聯校舞會到識

仲要開肚

噴哂血

竟然有人唔識渣誠
淫生贏家

有

威威孝子

但連頭都比人斬埋喎

如果我個結局咁玩大家點睇

咁阿威呢一世都唔會敢膽拍拖

威仔已經死了

係婚禮大開殺戒！正！

如果死哂就緊係 但係如果死左其中一個女仔呢？

仲要砌左小威威出黎，拎黎當棒棒用

神展開

咁搵yuki黎祭旗算啦

或jenny 傷心過度 撞左車 d記憶返去未有事個點 仲以為阿威好愛自己 再唔係傷心過度而痴左線

咁玩Jenny越黎越慘架啦

琴晚我仲慘 已經除咗半條褲 你先話...待續

唔理你之後點 下一篇要比小威威滿足吓先
快啲食阿冰
如果咪 我棄故

睇返之前扑Jenny頂住檔先啦

但小冰滿足到噴水啦

呀威要賴晒小冰冰啲水

可能搞到阿威內疚 逼住同jenny 係返一齊 變相害埋阿冰

我要小威威滿足唔係水冰滿足

樓主而家仲整緊野，目標10點前出文
而家update 下角色示意圖先（未完待續，因為樓主太懶）

阿冰

（搵住小薯茄呢個頂住檔先…遲啲的起心肝再update）

阿熙

（鳴謝安妮還好嗎巴打）

獸父Simon

（請想像上面呢條友後生小小）

其他等樓主的起心肝果陣再補…

22：03

而家up

四十五

我停左落黎。

因為諗起Jenny既關係，精蟲上腦既我稍為冷靜落黎。

但係我細佬個頭仍然抬得好高，我既性慾依然高脹。

梗係喇，阿冰就噴左，但我都未射。

只不過…我而家心入面好似有把聲同我講緊野。

你一日未插落阿冰度，一日都未係真真正正出軌，如果你而家除褲屌阿冰，你就返唔到轉頭架喇…

天人交戰…

正當我呆左咁跪左響床尾既時候，阿冰用雙手撐左起身。

我仲以為佢係因為高潮完所以冇晒力，但似乎佢已經享受完高潮既餘韻，可以繼續戰鬥。

阿冰雙眼望住我。

唔係醉酒既眼神。

係柔情既眼神。

係可以吸走我靈魂既眼神。

阿冰個人慢慢靠前，雙手再次攬住我，再次錫我咀唇。

我開始激烈咁回應。

不能否認…

我真係鍾意左阿冰。

我地再次激戰，阿冰雙手拉起我件衫，而我就好順從咁比佢除左件衫。

除左件衫過頭果一下，我同阿冰既咀唇冇分開過。

今次返唔到轉頭了。

我既胸肌同六舊腹肌就咁展現左響女神面前，而女神剝完我件衫之後好溫柔咁掃過我胸肌同腹肌。

阿冰隻手好暖好滑…

之後阿冰好純熟咁將我條短褲剝埋，而家我身上只係剩低條孖煙囪，面對住全身赤裸既阿冰。

阿冰雙手幫我除褲，我雙手就幫阿冰既雙乳按摩，不停咁搓、不停咁揉。結果阿冰一路同我接吻，一邊享受雙乳既快感，嬌喘連連。

阿冰隻手撫摸我細佬，主動隔住條孖煙囪chok。

好舒服…

我細佬已經抬起晒頭…

唔係…其實一早已經抬左頭，但而家更加硬…

我開始由阿冰既咀唇向下錫。

錫向阿冰條頸。

「啊…嗯…」阿冰好享受咁嬌喘。

錫到咁上下，阿冰向後移開，雙手將我條孖煙囪都除埋落黎。

我同阿冰黎到第45集終於都肉帛相見。

赤裸裸咁肉帛相見。

我地雙方對望左一陣，從雙方眼中都睇到我地兩個都對另一方有感情。

係愛情？

可能同我一樣，即使之前阿冰係同緊Jason響埋一齊，但佢心中對我既感情其實已經一早萌芽。

而家佢冇左Jason，所以對我既感情終於缺堤而出？

阿冰衝過黎攬住我，我回手攬返佢。

雙方赤裸裸咁感受對方既體溫。

好舒服。

而且更加燃起雙方既性慾。

我再一次將阿冰推倒響床上面，雙方再度接吻。

含有愛情既吻。

我錫佢胸部，把玩佢既乳頭。

阿冰隻手則不斷響我細佬上面上下套弄。

「嗯…」

「吖…」

錫下錫下…

我跪響佢前面，細佬對準小冰冰既洞口磨左幾下…

好濕…

小冰冰既肉縫已經充滿愛液既滋潤。

我一路磨，阿冰就一路呻吟…好誘惑…

我磨磨下，細佬一下就滑左入去…

「吖…」阿冰響我細佬滑入小冰冰既洞口既時候同時間呻吟…

我終於都插左入去…好爽…

唔夠Jenny既陰道緊，但係都係算窄…

Jason之前真係艷福不淺…

我開始以傳統男上女下既體位抽插阿冰，等我一路插可以一路欣賞阿冰果副慾仙慾死既樣…

阿冰既乳房唔大，但我抽插既時候都有隨住節奏咁上下震動…

真係一幅好美麗既圖畫…

配合埋阿冰毫無掩飾既表情、好銷魂既淫叫聲，完全係天堂一般既享受…

伴隨著阿冰越黎越快既呻吟聲同越黎越急促既呼吸，我細佬感覺到阿冰既陰道收窄緊…

好多水流出黎添…

「吖…吖…」阿冰越叫越大聲。

我估阿冰好快會迎接今晚第二次既高潮。

我施展渾身解數，加快抽插既速度…

好舒服…好爽…

我都就快黎料…

阿冰突然間下身一陣抽搐，我亦都到頂了。

我一路繼續抽插，一邊準備將我既精液源源不絕咁射落…安全套入面？

唔係喎，仆街，我唔記得帶套過黎，我而家冇帶套架喎！

我而家同阿冰打緊真軍！

同Jenny都未試過！

唔怪得細佬觸感咁爽，我仲以為女神既陰道特別令人性興奮添。

Shit，唔可以中出阿冰。

好易有BB架。

我即刻將細佬抽返出黎，精液即時湧晒出黎，射左落阿冰既乳房、肚仔上面。

好彩掹得切…

可能我住左hall之後好耐都冇扑過野，連飛機都冇打，所以儲埋好多好多精液…

今次一次過射晒出黎。

射到阿冰全身都係精液。

塊面都有小小。噢，我顏射左女神…

「嗄…嗄…」阿冰嬌喘連連，再次享受高潮為佢帶黎既餘韻…

我望住全身都係精液既阿冰。

好淫穢好淫蕩既畫面。

細佬再次抬左起頭。

阿冰雙手撐一撐起身，佢身上面既精液由乳房、肚仔慢慢向下流…

有啲流左落陰部既叢林之中，有啲滴左落床。

阿冰雙手再次橋住我條頸，一啖錫左落黎。

呃，我好似食到自己啲精液既味道…

「做乜…唔射入黎？」阿冰悅耳既聲音響我面前問。

我有冇聽錯？女神問我點解唔中出佢？

「吓？我都冇帶套…」我驚訝。

阿冰塊面移一移，佢表情都有啲微妙：「你地男仔…唔係都鍾意唔用套既咩？」

WTF？雖然呢個係事實，但中出好易有bb…

「邊個話架？」

「Jason話架喎，佢話而家冇人帶套架喇…」阿冰疑惑。

你有冇咁易呃呀？

Jason條仆街想中出你咋。

「咁樣好易有BB架。有左BB點算？」我問。

「嗯…Jason佢…有比藥我食…」阿冰低聲地道。

就憑阿冰講呢句說話既語氣，我覺得阿冰其實都覺得食藥呢件事係有問題。

Jason呢條仆街！

（待續）

人渣男主同Jason. 阿冰同Jenny She She 算

樓主今晩唔出多篇唔好訓

雖然好好J
但都係要講翻句 仆街啦威仔

磨牙

今晚仲有冇？

你仲黎！
你講！我以後點睇小蘿茄呀！
需然我愛童童唧

咁淫，但又咁純咁易呃？
好反差萌呀屌

屌你樓主咁都唔中岀

屌，講咗幾多次咪鬼quote 全文

好彩個故仔最後都有扑野 如果唔係我真係扑9樓主

邊個話我聽Jenny點算

jenny宜家喺到幫我含緊

阿冰 加入左阿冰派
我都唔記得咗Jenny

btw留翻下次中次阿冰pls
今晚出多篇先好訓

樓主 唔夠喉 快啲再黎多幾Q 億萬大軍射晒入去

屌，臭威又咪仆街 好意思話人？

唔係得1Q呀威仔

等睇威仔俾人燒春袋

食屎狗臭威

樓主，我想問阿冰都全名喺咩

梁冰冰

重睇

范冰冰

呢個真係你屌埋我個份

李冰冰正啲

sor9ly尋晚有野做加唔到速

呢個都不了

呢個不了

咁下次你睇小薯茄果陣諗起梁冰冰啦

非基，唔好扑我

幫你加埋童童落去

可唔可以有阿冰外傳？

完全明點解大家會加入咗阿冰派

.

可憐既Jenny

如果用呀冰既視點去寫同呀威既大戰 一定好正

其實關於呢點我有個戇鳩既諗法想寫出黎

同埋阿冰又好Jenny又，如果得幾集既外傳又未必交待得晒

Anyway本傳進入直路，等我專心作完呢個故先諗啦

下一部作品：Jason的調教日記

講笑，唔好當真

收到，樓主唔好走數

外傳

走數就變 葉開葉開被調日記

外傳睇阿冰比Jason 日日啪啪啪

第二句唔走數

唔走第二句數，唔好調教我

等我諗諗

暫時打算完左本傳再諗其他

仆街威

樓主我都要讚你咁快扑呀冰 希望再中出多次

多謝
不過其實唔算快喇

今日目標依舊10點前出文
而家update 下角色示意圖先（未完待續，因為樓主太懶）

梁冰冰 - 阿冰

（搵住小薯茄呢個頂住檔先…遲啲的起心肝再update）

陳仲妮 - Jenny

余正熙 - 阿熙

（鳴謝安妮還好嗎巴打）

獸父Simon

（請想像上面呢條友後生小小）

其他等樓主的起心肝果陣再補…

屌呀，jenny邊忽差過呀冰

呢個阿冰示意圖我係用左小薯茄黎頂住檔先
我都嫌唔夠女神feel
遲啲的起心肝搵過張正啲

Jenny係飛鳥

點睇都係Jenny 正好多

帶定頭盔先
上述圖片既人物同故事中既人物全無關係

我個設定其實唔係咁
等我儘快搵幅正啲既女仔圖頂左小薯茄先

btw大家有建議既人物示意圖歡迎推介

四十六

「痴線！邊度會有人為左自己爽而逼自己女朋友食藥！」我感到自己語氣充滿憤怒。

「咁…其實都唔算係佢逼我既…我都係自願…」阿冰越講越細聲。

我好肯定其實阿冰都覺得有問題。

我望一望阿冰。

我有種感覺。

阿冰其實一早知道Jason係一個花心既仆街（呢樣野阿冰自己都認），但係為左留住Jason，所以寧願自己食藥都要比佢中出。

一諗到呢度，我心中一陣難過。

阿冰係一個外表又靚，心地又善良既好女仔，佢唔應該比呢啲仆街糟蹋。

今次到我雙手橋返住阿冰條頸，然後輕輕咁講：「唔值得為呢啲人食藥。」之後再錫一錫佢額頭，希望可以比到啲溫暖佢，亦希望可以將我既情意傳送比佢。

響呢一晚，梁建威係梁冰冰既男朋友。

至少響呢一晚係。

阿冰抬頭望住，情意綿綿咁錫返我咀唇一啖，之後好溫暖咁笑道：「嗯，唔好再提起佢啦。唔止今晚，以為都唔會再提起佢。今晚，我有個好錫我既男朋友陪住我。」

我唔知阿冰係咪飲醉先咁講（佢啱啱個眼神…係清醒的），但至少呢一刻我聽到阿冰向我表達情意我好開心，個心好甜好甜。

就響呢一個時間點，呢一個空間，將所有其他煩惱事拋諸腦後，專心同阿冰享受呢個只屬於二人既時光吧。

阿冰既情話令到我細佬好似受左刺激咁，雖然啱啱先射晒落阿冰既胴體上面，但而家個頭抬得更高。

阿冰見到。

然後望住我好古惑咁笑。

呢個係阿冰招牌式笑容，即係至少響呢一刻，佢已經暫時放低左啲唔開心既野。

阿冰轉左個姿勢跪左響我前面。

我有啲黑人問號，做乜無端端跪我。

就響我仲諗緊阿冰搞乜既時候，佢雙手突然捉住我細佬。

兩隻手緊緊咁包住我細佬。

阿冰手上傳來既溫暖令我細佬非常舒服，同時令我性慾升溫。

阿冰特登chok左兩chok。

好舒服，一陣觸電既感覺由細佬度傳上黎…

「啊…」忍唔住叫左一聲…

阿冰古古惑惑咁望住我…

chok多兩chok之後，阿冰突然用佢條脷舔我細佬個頭！

好正…

舔左兩下之後，阿冰竟然張開口將我細佬放入口度！

OMG！

女神幫我含撚！

Jenny都未試過咁幫我…

真係成世仔第一次試口交…

阿冰個咀仔套落左我細佬度不斷上下移動咁吸啜，細佬完全感受到阿冰咀仔既濕潤同溫暖，比起陰道又係另一番滋味…

好爽…

我望住下面，阿冰既咀仔完全吞沒左我細佬…然後啜下啜下，阿冰又會望返上黎…間中仲會用右手翹一翹自己既長髮，將佢地撥到耳後…

佢對眼…佢既眼神…好誘惑…好吸引…

成個動作都好吸引…

之前屌鳩Jason條仆街，呢一刻又有小小感恩佢將阿冰調教得咁好…

唔得啦…就頂唔順…

「喂…停啦…再含就爆架啦…」已經射左一次，我想留返啲精再插小冰冰…

阿冰聽到之後，緩緩咁將我細佬吐出，望住我…又係古惑既笑容…

咩料…真係就快射吖嘛…

不過又有小小失望，等我仲以為可以口爆女神添。

我攤一攤低身諗住稍為回一回氣，點知響我一攤低身既時候，阿冰突然哄前，將自己一雙乳房夾住我細佬！

中間仲有小小濕答答既感覺…係喎，我啱啱射到阿冰成個胸都係…

OMG，不得了…今次女神同我乳交…

阿冰對波唔大，比Jenny大小小，小小…但係咁樣比對波夾我都係第一次，我愕一愕高個頭，見到阿冰個樣好享受、好忘形咁微微合埋對眼幫我夾緊細佬…

「嗯…吖…」阿冰淫叫。睇落佢都好舒服。

我將個頭攤返落張床度慢慢享受…

…

比阿冰既乳房夾其實冇啱啱口交咁爽（始終佢對波唔大，如果係同Amanda玩可能就唔同），但唔知係咪因阿冰既乳房敏感，佢睇落好享受…

我就趁機回一回氣…

突然細佬一陣空虛…

我抬頭一望，見到阿冰企左起身，咁啱又係望住我。

四目相交。

阿冰對住我古古惑惑咁又一笑。

我仲未反應得切，阿冰突然擘開雙腳坐左上黎，再將細佬放入小冰冰個口度！

「嗯…」細佬插入小冰冰果陣，阿冰忍唔住淫叫：「好舒服…」

阿冰同我玩騎乘位！

好正…

由下面既角度斜望上去，望住阿冰既一對美乳、佢既美貌、佢慾仙慾死既表情，再加埋我啱啱射再佢全身既精液由佢鎖骨、美乳、肚仔慢慢向下流…

構成左一副十分淫亂既畫面…

「吖…嗯…」女神發出神聖既呻吟聲…

望住阿冰神聖佢既軀體不斷上下擺動，不停地un…我細佬就不斷咁享受住每一下擺動所承受既衝擊…

老老豆豆，我同Jenny其實唔係成日都有得扑野，再加上我身為一個冇情趣既男人，通常同Jenny做愛既時候用黎用去都係男上女下（騎乘其實都試過，Jenny都鍾意，但佢話會un到好攰），一晚玩兩個體位既次數其實唔多。

阿冰既美乳雖然唔大，但都隨住佢un既力度而上下擺動，個動感真係好正。

我忍唔住兩隻手都揸落去。

雖然我隻手除左感覺到美乳之外仲感受埋自己之前射落去啲精液…

「呀…好正呀…揸大力啲…」由阿冰神聖既然口中講出淫蕩既字眼…

咁我唔客氣啦…

一路大力揸，一路搓阿冰既乳頭，仲一邊聽住阿冰呻吟…

「大力啲…」

嗚…我差唔多到頂了…

我見到阿冰既乳頭，精蟲上腦既我唔理得上面係咪有自己啲精液，一啖啜左落去…

「啊…好正呀…好正…老公…咬我…」阿冰…佢叫我做老公呀…

阿冰加快速度un，而我感覺到阿冰既陰道收窄同埋淫水既流動…似乎阿冰差唔多高潮了…

我都要射了…

「老婆…我要射啦…起身…唔係射晒入去架喇…」我都情不自禁咁叫左阿冰做老婆…

呢間空間，係屬於我地兩個的…

（待續）

威仔

thx

不過我想搵啲四肢發達，黑黑實實，但個樣又唔係靚仔既

仲未玩狗仔就繼續啦

今日出多篇得唔得

坐蓮仲唔夠 ？

未夠呀 起碼都要後入埋先啦

我儘量
不過唔可以保証100%得

威仔精盡人亡啦

一係訓到聽朝再屌啦
再做埋sp

得兩q就精盡人亡？廢咗啲喎

屎眼呢

新讀者留名
好睇

好撚正呀 阿冰

屌 live左

快啲玩埋後庭啦 今晚會唔會有新？

想睇阿熙嘅故事 唔知點解勁想知佢啲嘢 快啲扑完野講下阿熙啦

同阿熙一邊格劍一邊談心

真係希望最後可以同到阿冰一齊

想睇冰多過jenny

Agger
阿冰ftw

由後生開始保養，可以用耐啲

屎眼都玩，痴線

多謝多謝

你地唔記得左Jenny了

今晚有

屎眼唔玩啦

放心，佢之後仲有唔少機會出場
而且仲要返去佢婚禮上面完左個故佢

話過應承含撚巴打唔寫撞棍

不過桶屎眼可以諗諗

呢個…再睇落去吧

呢排鍾意阿冰既人多左咁多既

因為床技相差太遠

床技好 又主動 又含得 又淫 又靚 又大波
有咩係Jenny比得上

中岀未？

個西窄啲

威仔都係話窄少少
整體黎講 阿冰大勝

仲要無套

但係二手西

自從阿冰係淫底,已經引哂成班連登兄弟沉船.
識玩緊係開發Jenny BB, 潜能股來的

又處女情意結
有得屌你屌唔屌 係威仔女神喎

重甜

留名睇jason係港大就係同jenny一齊

個波差唔多大架咋

好易有bb架

Jenny唔係賣床技，係賣感情呀

唔捨得開發純情既Jenny呀

喂，少甜咋

Jenny 好慘

話明同ocamp女嘅故事 緊係要寫哂呀冰

咁你繼續開發阿冰就得

今次樓主既甜還可接受
期待之後更多既甜
想睇威同冰日日扑
寫埋Amenda Cathy 呢啲女既扑野情節就更好

想知肥仔同amenda

Yuki都係o camp 女

Jason已經開發左

其實我有一刻真係諗過將Cathy寫到比Jessie調教到變Jessie專用性奴，但太重口味過唔到自己

btw其實個故去到最後直路架喇
所以更多既甜可能留返下個故（如果我仲有寫作既熱誠 ）

其實而家個故去到最後直路，我有諗過下個故好唔好搵返呢個世界觀啲人黎打搞

同埋咁寫會脫離左我自己本身既劇本

咁快直路？而家先year1 仲有2,3,4呢？
仲要做幾年野先結婚喎
你唔好同我講cctvb咁突然5年後
起碼威仔同呀冰都扑到yr3,4先

樓主當初寫
”好似自從大學畢業禮之後，都冇見過佢了…連上次派帖果陣，佢都因為唔響香港冇黎到…”

姐係grad前都見到 同我扑到year4先停

你個鹹濕仔 少甜呀
btw唔劇透咁多啦，到時睇故啦

重甜了 扑到yr4先好停呀

喂

咁快最後直路你個故就唔可以接翻個開頭了
加油呀樓主 等睇重甜

我驚我再講落去會唔小心劇透
總之期待個故仔發展吧

一直都鍾意阿冰

扑！！！！往死裡扑

就寫呢個啦

Cathy響個故仔入面仲有佢既際遇（之後會略略側面描寫交待），所以應該不了

四十七

我同阿冰用騎乘位做緊愛。

響阿冰加快速度un既時候我覺得自己就黎射啦。而阿冰陰道收窄，都就快要高潮了。

「老婆…我要射啦…起身…唔係射晒入去架喇…」呢句係我上集既最後一句對白。

我望住阿冰，見到佢高潮樣中透出一個古惑既笑容。

佢既招牌笑容。

阿冰依然不停上下係咁un，絲毫冇停低既意欲…

我就好爽既。

而從阿冰既淫叫聲睇黎，佢都好爽…

不過…

「起身呀大姐…再唔停我真係射入去架啦…」再唔停我會中出阿冰架…

「嗯…老公…快啲…快啲射晒入黎啦…」阿冰好淫咁對住我講…

阿冰又叫我老公啦…

個心好甜…

個心一甜細佬就準備發射…

「我要射啦…」喂，我到頂啦…

「嗯…嗯…」

我今次真係將精子源源不絕咁射左入阿冰既陰道入面…

仆街，我中出左女神…

我唔駛考第一都有得中出女神…

我攤左響張床上面回氣…阿冰成個訓左落黎，好甜蜜咁攬實我…

「你唔記得左我話食左藥咩？你可以射入黎架。」阿冰甜絲絲咁…講淫野。

「係啫…」但係食藥都唔一定百分之一百成功避孕架嘛…成功率應該仲低過安全套…「都係掹返出黎射穩陣啲…」

阿冰幽幽咁望住我，嘆左口氣：「如果個衰人好似你咁溫柔就好喇…」

我知佢講緊Jason，於是打斷左佢：「你啱啱先話唔再提佢，係咪？」

「呵呵，你呷醋~」阿冰溫柔咁錫左我塊面一啖：「如果…如果…可以早啲識到你就好…」

阿冰真係對我動左真感情？

難以置信…

我唔敢應佢。

阿冰呢句說話或多或少將我拉返現實。

現實既我係陳仲妮既男朋友，而唔係梁冰冰既男朋友。

「嗯…」

「嘻，其實射入去我都好舒服架，你射果陣我感覺到好溫暖架…」阿冰係咪比Jason調教到傻左…

我忍唔住錫左阿冰咀唇一啖。

我下定左決心，今朝有酒今朝醉，總之今晚我係梁冰冰既男朋友。

That's it.

阿冰雙手攬得我更緊，然後回吻返我。

好激烈地回吻，我亦激烈地迎合。

或者…係我地雙方都知道…都估到…今晚係第一晚，亦係最後一晚可以纏綿。

之後我會返去Jenny身邊。

至於阿冰？我唔知。

諗下諗下…我好唔捨得…好唔捨得阿冰…眼角不自覺咁滲出左一滴淚水…

雙唇分離。

阿冰見到我滴眼淚，佢用右手輕輕咁幫我抹一抹，再錫左我一啖：「傻瓜。」

再熱烈地吻。

吻中儘是兩人的不捨。

阿冰突然企左起身再擰轉身，然後再跪左響度，好似隻狗仔，gut起個pat pat，問我：「識唔識玩狗仔？」

屌，其實好大煞風景。

不過，法官大人，我屌。

其實我未同Jenny玩過推車，不過AV就睇得多，所以難我唔到既。

我爬到阿冰既美臀後面，拎起自己細佬，響小冰冰既洞口附近周圍磨。

磨下磨下，擦下擦下…

「嗯…」阿冰又淫叫起黎了。

一路磨，小冰冰又濕潤起黎，流晒口水咁…

咁我細佬都爽既…

不過插入去仲爽！

我響毫無先兆既情況之下，將細佬突入小冰冰既洞入面！

一桿入洞！

「吖！」阿冰比我呢下突如其來既插入搞到好大聲咁嗌左出黎！

「細聲啲呀…hall既隔音麻麻地架咋…」我提醒佢…

「嗯…衰人…咁…你又咁突然…咁大力…咁插入黎…」阿冰用一隻手掩住口一面講。

「等你舒服啲吖嘛，哈哈…」

我一路插，阿冰一路淫叫，引到我不自覺咁俯前用對手係玩弄阿冰雙乳…

「…衰人…好正呀…」阿冰嬌嗲地道。

好少聽到阿冰用嬌嗲既語氣講野…

過埋今晚都應該唔會有機會再聽到…

要好好記住…

我加快速度插，阿冰亦自己扭動pat pat黎配合我。

每一下都用盡力，頂到入小冰冰最深處。

都好彩之前已經射左兩次，今次可以玩耐啲…

冇幾耐阿冰率先高潮…小冰冰淫水長流…阿冰爽到大叫…

希望hall既隔音唔好太差…

雖然真係叫到好大聲既次數唔算多…但我都驚有人會聽到…

不過大家既情慾焚身既時候，又邊理得咁多…

阿冰就高潮左，我自己都加快速度抽插，然後…我掹返細佬出黎，射晒落阿冰背脊上面…

唔中出女神啦…食左藥我都驚有bb…

同埋中出過女神一次，我呢世已經會記得…

btw諗起阿冰身體前後都有我既子孫，連小冰冰入面都有，我就好有自豪感…

*

夜深。

我一晚射左三次，阿冰就高潮左四次。

大家都好攰。

我同阿冰全身赤裸咁訓左響佢張床上面。我其實驚驚地阿冰既同房會突然返黎，不過阿冰就話佢同房呢排搬左返屋企訓都唔會返黎。

一推完車訓響床度休息，阿冰就緊緊咁攬住我，用不捨既目光錫左我一啖之後，然後好快就訓著左。

或者正值失戀既時候有我響旁邊陪住阿冰訓能夠令佢安心，所以佢先至可以咁快就訓著吧。

我摸一摸阿冰既秀髮，希望佢之後都可以開開心心，忘記Jason果個賤人重新生活。

呢一刻…我望住佢好似女朋友咁攬住我，心入面好甜之餘仲要好唔捨得…

阿冰而家就好似我同Jenny一齊訓覺果陣咁…攬到我實一實…

Jenny…

Jenny…

咦？

仆街喇，而家幾點！？

我成晚冇搵過Jenny呀！

同Jenny拍拖以黎從未試過架！

（待續）

臨走再扑多次啦

朝早黎多個morning Q先走

狗仔做得好
聽朝口爆

啊冰含醒再口爆

英雄所見略同

morning q真係唔少得 好來好往

Jenny唔值得擁有阿威

阿威都好唔掂喎 ！
屌閪都要人教

你地班友，威仔良心發現醒起Jenny，你地仲逼佢同阿冰黎多q

巴打應該係講反話 ？

威仔話自己未玩過推車嘛
靠睇AV腦補

啊冰繼續thx

其實食藥同打針嘅成功率係高過套
同埋宜家嘅藥都幾安全(前提要睇醫生先食啦)
套最主要都係防性病

一陣樓主睇完就寫到阿威染左性病

唔好呀
阿冰無性病㗎

相信阿冰會同阿威行到最後

應該係同阿冰一齊
Jenny先係大學畢業之後無見既人
比我ff下

巴打係專家

痴線咩

但係Jason可能有

最近阿冰派勢力大增

Adi有句說話 impossible is nothing

呀冰：威仔你中出完我仲想就咁著草？ 2個月後同威仔講你就快做老豆喇

好正😍扑多d

計劃通！

仲係接受唔到呀冰咁淫呀

LM

唔好咁快完啦

比較中意少甜
慢慢再交代返呀威面對呀冰的掙扎 如何慢慢地不能自拔

利申：冰冰派 希望樓主比個好結局冰冰 唔好返仆街Jason到做性奴

畀返jenny我

其實over左啦 冰冰唔應該係咁淫架

其實阿冰係Hall雞

Push

女神唔係hall雞呀

女神都有性慾

預告佢好快會出返場

多謝呀～
至於冰冰既結局，到時你就會知架喇

女神胃口都可以比人調教到好大既

cctvb咩

我寧願阿威快啲同jenny講清楚，同阿冰一齊
雖然係阿冰派，但Jenny好慘

今集有Jenny出場

四十八

我小心翼翼咁推一推開阿冰，希望唔好整醒佢。

然後好急咁落左床，摸黑響地下尋找自己既衫褲。

我既電話應該袋左響褲袋入面。

我搵下搵下越黎越心急，我咁耐都冇搵Jenny冇同佢報到，佢會擔心我架。

終於，我響地下搵返自己條褲，然後急忙咁響褲袋入面拎個電話出黎。

好緊張，心跳得好快。

因為心虛？

我拎左個電話出黎。

凌晨2：13分。

頂，原來已經咁夜架喇？

真係扑野不知時日過。

我再望下電話個mon。

32個未讀訊息。

嗯。32個…

…

…

仲未完…

136個未接來電…

136個咁多？

Oh my god？

WTF!?

我即刻解鎖入去睇，全部都係Jenny既訊息同未接來電…

最後一個未接來電係響5分鐘之前打黎，我因為較左震機又掛住扑女神所以完全唔記得左電話呢回事。

金翅仆街鳥。

即刻打電話比Jenny！

嘟…嘟…

快啲聽呀…

嘟…嘟…

「老公！你去左邊？」Jenny聽電話了。聲音都有啲哽咽了…

對唔住呀…我…

「老婆…」Jenny一接電話我反而唔知應該講乜好…

我聽到Jenny索鼻水既聲音。

我個心突然之間好痛…

「我好擔心你呀…你去左邊呀…」Jenny索多兩下鼻水：「我好驚你出左乜野事呀…你未試過粒聲唔出成晚冇搵我又唔聽我電話架…嗚…嗚…」

Jenny哭了。

「…我好驚…好驚你唔要我呀…嗚…嗚…」

我個腦一片空白。

要搵藉口。

唔可以比Jenny知道發生乜野事。

唔可以比Jenny亂諗野。

「…你唔好唔要我呀…嗚…嗚…」Jenny把聲…好令人心痛…

但其實我只係冇打比佢一晚啫，前面話擔心我，我都可以理解，但係點解佢後半部份聯想到咁多野既？

Jenny冇理由會估得到啲乜野架喎…

佢甚至乎連有阿冰呢個人既存在都唔應該知道…

我個腦好亂…

唔好再諗住，要快啲安撫返Jenny先…

「傻妹又亂諗野。」我儘量用溫柔既語氣同Jenny講：「我同房失戀，所以陪左佢飲酒，我地兩個都飲到醉晒，我啱啱先醒，所以先聽唔到你電話咋。」

對唔住啦熙哥，我要詛咒你失戀…

我一時三刻諗唔到有咩藉口，唯有借你過橋先啦。

唔通真係話我走左去同camp花扑野咩…

不過估唔到既係…之後阿熙真係失左戀…

唔知同我既詛咒有冇關係…

電話另一端又傳來索鼻水聲。

「…真係？」

咦？

咁都過到骨？

「梗係真架啦！」我即刻答，冇一絲猶豫…應該話，係唔可以有一絲猶豫：「我邊會呃我老婆呢？」

而家我咪呃緊我老婆囉…

「咁…」Jenny頓了一頓：「點解你唔早啲同我講既？」

係呢…點解我唔一早講呢？

「嗯…嗯…因為…我同房都冇預過佢會失戀架嘛…我又冇預自己會飲醉酒…」我個腦諗到乜就講乜…「Sorry呀老婆，冇下次架啦…」

冇下次扑阿冰架喇…

電話又傳來幾下索鼻聲…

仲有幾下輕微既喊聲。

「…老公…」

「係？」我好似有啲緊張起黎…

「…你…冇呃我？」Jenny好似有野想問咁…

Jenny知道左我同阿冰既野？

冇可能…

冇可能…

冇可能…

但係懷疑呢？懷疑又有冇可能？

呢排我同Jenny既感情好似真係淡左，同佢傾電話既時候又hea鳩佢，所以令佢亂咁諗野？

一定係咁…

要比返啲信心Jenny…

要比返啲安全感Jenny…

但現實既我其實已經誠信破產…

「冇呀，點會有野呃你呀！」我即刻否認，但我覺得語氣之中好似有啲惶恐。

「…真係…冇野瞞住我？」

「冇呀！」其實有…仲要好多添…

「嗯…」Jenny冇追問落去…

下？

又，

咁都過到骨？

「Sorry呀老婆，我應承你下次我唔會亂咁飲酒架喇。」我嘗試轉移返個話題重點：「唔會再要老婆擔心架喇。」

「嗯…」

Jenny仲係好似好唔開心…

Shit…shit…shit…

唔通我啱啱既對話入面有破綻？

諗唔到…諗唔起…

我個腦好亂…

唯有…出必殺技…

「老婆，都夜啦，你不如訓先？」要快啲收線先，唔係再問我驚會露出破綻。

「吓…」Jenny好似扁扁咀，把聲好唔開心：「…成晚冇聽到你把聲…我想…傾多陣…」

對面又傳來索索既索鼻聲。

「…我好掛住你呀…嗚…」Jenny又喊了？

搞乜鬼今晚咁易喊…

我都係唔見左一晚半晚啫…

除非…

除非…

我唔夠膽諗落去…

雖然我都唔想cut Jenny線，但呢一刻繼續對話落去既話我驚真係會露出破綻…

「傻妹…我飲醉酒頭有小小痛想抖下嘛…聽日一起身再搵你好唔好？」我儘量用溫柔既語氣去說服Jenny。

「嗯…咁…你好好抖下…」Jenny好似被成功說服了…

「知啦老婆。」快快手準備cut線先…

「老公。」Jenny突然叫一叫我。

「係？」

「我好鍾意你…唔好唔要我呀…」聲音又有啲哽咽…

…

Jenny今晚做乜事呀？

「傻妹，點會無端端唔要你呀。我都愛你呀。」我要氹返佢先。

「…因為…因為…嗯…冇野啦…」Jenny回答。

我個心卜卜，卜卜咁跳…

冇理由既…

Jenny冇理由會發現任何野既…

「嗯…咁你都早啲休息啦…老婆…」都係快啲cut線，之後再從長計議…

（待續）

知道咗

之前睇過message都唔會知道架

岀多篇啦 得咁少嘅呢篇

由食晚仆到兩點幾

繼續扑呀冰啦

愈睇愈嬲

Jenny同jason都扑咗野 驚阿威知道咗之後唔要jenny

我都覺得似係 :o

讀書時代成晚搵唔到男/女朋友99%都係出事

互相偷食

Jenny 真係太痴身，好L煩，最憎d追魂call
係威仔今次做錯事姐，但係無做錯果時都係咁，煩死
正常男仔比jenny咁chur 走得仲快

要冰唔好要Jenny啦

唔好呀

反正唔扑都扑咗整埋個morning Q先走喇

而家先兩點幾
玩埋個小菊花先啦
扑到六點

呀威已經變左Jason的角色

Jason扑左冰揾第二個就阿冰慘
依家威扑左Jenny再扑阿冰你地就幫冰
靚女大曬咩屌

痴線
幫女神爆菊

咪撚要Jenny 啦 咁麻煩
跟住再慢慢調教阿冰

其實樓主多次提及獸父Simon失左蹤咁
其實係咪有伏線？

獸父懷恨在心 密謀緊報復呀威？
等緊機會爆呀威菊花？
定係打算凌辱冰冰 黎報復呀威？

唔知點解成日覺得jenny已經出左軌

獸父ntr威仔有冇得諗

至少威仔有罪惡感

樓主快d開估啦
定JENNY其實變左系雞

太重口味了

重睇一次序 結果應該係jenny同阿威結婚 阿冰同威畢業就無再見 係阿熙嘅婚禮上見面 同omates一齊坐嘅時候會見到「佢」 阿冰無啦

其實睇返，發現淫冰係有心食呀賤威
食定藥博中出
可能JENNY真係比JASON食左

我都係咁諗 淫jenny明顯比人食左驚阿威唔要佢

四十九

「嗯，早抖啦老公…」Jenny把聲雖然仲有啲哽咽，但比起一開始既時候聽落已經精神左小小。

「早抖。」我向Jenny晚安。

估唔到係響咁樣既情況之下結束左通話。

唉。

我望一望向阿冰既方向，佢依然熟睡中。

嗯…啱啱可能係我錯覺，我同Jenny傾電話果陣好似眼尾見到阿冰望住我咁…

我擰返轉頭望返自己部iPhone，罪惡感、內疚感、不安…好多種唔同既負面感覺一下子充斥全身…

Jenny咁夜都唔訓，仲一直好擔心我，擔心到喊埋出黎…

Jenny真係一個好女友，我只係一個人渣…

諗諗下，諗埋呢三個幾月既胡作非為，我根本唔值得Jenny對我咁好…

唔配做佢男朋友…

唔止Jenny…

連阿冰都係…

我真係一個死仆街…

連登既巴絲鬧得我好啱，我真係一個唔值得原諒既仆街，死左唔抵可憐，早死早著，唔好阻住個地球轉…

我又諗起阿熙對我既勸告…點解我會唔認真聽佢既勸告呢…聽左既話，我一早同阿冰保持返距離，係咪就唔會發生今日既事？

Jenny佢今晚既語氣，除左擔心我既安全之外，後半部既對話都好奇怪…

冇理由佢會估到今晚發生咩事架喎…

但係懷疑呢？

佢會唔會懷疑我出軌呢？

但我保密工夫應該一直都做得好好，除非…除非…

除非淫龍盃響Jenny屋企過夜果晚Jenny真係睇到阿冰send比我既messages。

再加埋入左hall之後我傾電話成日hea鳩佢。

短訊唔再即時覆。

一星期見得一次。

然後最近同Jenny既感情好似再淡左。

咁樣所有野加埋，Jenny唔胡思亂想先怪…然後佢就會想像我出軌…

…

…

…

唔係想像，我根本就係出左軌！

不過Jenny唔會咁諗既…

唔會，唔會既…

如果果陣Jenny睇到我啲messages既話仲唔即刻問我咩，駛乜拖到而家先黎亂估？

一定係咁。

佢點會亂諗野呢？

係咪？

係咪？

總之，由聽日開始，唔係，係由呢一刻開始，我要做返個好男朋友。

唔可以再出軌，之後要再對Jenny好好！

…

但係，我仲有咁既資格咩？

我既內疚、後悔同罪惡感話比我知，Jenny值得一個更好既男朋友，唔係我呢啲仆街…人渣…

一個更仆街既念頭響我心中升起…

咁同Jenny分手，再同阿冰一齊呢…？

我諗阿冰應該同我一樣，響仲同緊Jason一齊果陣，由唔知幾時開始，對我有好感，之後再鍾意左我…

只不過我地兩個都各有伴侶，先冇再進一步既行動…

咁而家佢同左Jason分左手，佢果邊既枷鎖已經冇左…

如果我同Jenny分埋手既話…

咁大家咪名正言順咁可以響埋一齊？

…

梁建威，你食撚屎啦，你係咪人黎架？Jenny對你咁好，你諗住同佢分手再同阿冰一齊？

…

問心果句，我仲鍾唔鍾意Jenny？

…

鍾意，我仲鍾意佢，我唔想同佢分手…

但我竟然背住同阿冰搞埋一齊…

至於我鍾唔鍾意阿冰？

我都鍾意阿冰…

唔經唔覺，原來佢已經響我個心入面佔左一個好重要既位置…

好重要既位置…

但我唔能夠對Jenny唔住…

…

屌你梁建威，你已經做左對唔住Jenny既事啦…

…

唔可以同Jenny分手…佢可能根本唔知發生咩事…咁樣分手既話對佢唔公平…

係分手既，都應該係因為Jenny揭發左我既奸情已由佢提出…

我腦海中一片混亂…

我將我塊面埋響雙手入面…

良久…

良久…

唔知過左幾耐，我背脊突然感覺到有兩團肉球貼近。

好溫暖。

係阿冰既雙乳。

仲感覺到佢兩粒櫻桃。

好似凸起左…

然後有兩隻手由後面橋左我條頸。

係阿冰雙手。

阿冰赤裸地跪左響張床邊從背部攬住我。

連個心都感覺都好溫暖。

「有咩事唔開心？」阿冰柔聲地問：「可唔可以講比我知？」

我仲係冇出聲。

「等我幫你分擔下，就好似你開解我失戀咁…」阿冰把聲好溫柔：「記住，呢一刻，我仲係你女朋友…」

嗯…

呢一刻…

只係有呢一刻，因為我地既關係係期間限定的…

「冇事…」我搖一搖頭。

「咁…我會陪住你…」阿冰將佢個頭挨落我膊頭上面。

我細佬情不自禁咁抬頭…

阿冰好明顯係見到，笑左一笑…

笑到我心神盪漾…

都話男人個腦唔係生響個頭度，而係生響賓周度。

我唔夠半個鐘之前我先話後後悔背住Jenny出軌，仲自己承諾自己唔會再出軌…

但轉個頭，我已經回身熱吻阿冰…

阿冰冇再講乜野，只係熱切咁回應我既吻…

我肯定佢既眼神係清醒，而唔係飲醉。

…

然後我地又再一次天人合一了…

*

呢一刻我同阿冰一齊全裸咁訓響佢張床上面。

陽光微微地從窗外透入。

阿冰攬住我訓著左，微弱既陽光映照住佢仙女般既胴體，好靚好靚。

但我呢刻冇心情欣賞。

我訓唔著。

成晚都訓唔著。

我望住阿冰間房雪白既天花板，沉思。

我尋晚其實射左四次精，將淫慾都射晒出黎，連帶個人都開啟左聖人mode。

個腦暫時由賓周移返上個頭度。

後悔嗎？

呢一刻當然後悔。

全身上下充滿罪惡感。

明明幾日之前已經意識到要對阿冰斬情絲，到頭黎都係功虧一簣…

我仲可以點樣去面對Jenny…

我仲有資格去愛Jenny？

我仲有資格去得到Jenny既愛？

（待續）

好快大家就會知架喇

故事進入直路，睇下最後巴打你估得啱唔啱

阿冰

其實呀冰同jenny一齊，呀威自已單身狗

又黎sheshe?

不如3p?

做乜個個都覺得jenny岀咗軌

Jenny依種咁痴身嘅女仔真係會終有一日令男人煩到崩潰

睇下個男仔係邊類人

阿威呢啲仆街就算啦

相反地 我好想我女朋友好似Jenny咁痴身

真係痴果陣你就頭痕

威仔快啲同Jenny分手啦 阿冰等緊

點都好過而家唔理我咁

同感, 追魂call 3個已經覺得煩, 仲要 136個

仆街威仔 快d放過Jenny啦
Jenny係好女仔 唔好再傷害佢

然後.......同冰冰成家立室

睇番次序真係唔似會同冰一齊

樓主原來一早已經埋下伏筆

唉
唔想冰冰再受傷害呀

其實有啲覺得阿冰好bitch
我覺得佢根本就係扮醉想食左阿威仔
威仔同Jenny傾電話嗰陣佢都係醒嘅

咁你就捨得Jenny受傷！！

踢走jenny日日同阿冰扑

Jenny受傷關我撚事

牛唔飲水唔㩒得牛頭低

Simon alan 阿龍 黎個失蹤人口3p?

Jenny：乜我個樣似會出軌咩

（利申：呢個comment冇任何對劇情既暗示）

太痴身其實大家都辛苦

其實有時好矛盾
太痴身又煩，太獨立又煩

再睇落去就知架啦

咁多數男人真係用賓周諗野

隱瞞Jenny 扮若無其事繼續一齊 都係第一種傷害

有啲野可能一開始就係錯

希望有出人意表的結局

唔好呀 唔好唔要冰冰呀

不過我戴定頭盔先
我自己留既每一個comment都唔代表故事之後既走向

分手啦威仔 Jenny唔啱你

渣男配bitch天生一對
有第一次就有第二次
受唔住誘惑
不如放過Jenny把啦

五十

天光了。

但改變唔到眼前已經發生既事。

我感覺到懷中既阿冰微微咁郁左一郁。

阿冰微微睜開眼睛，甜甜地望住我講：「早晨。」

我強笑回應返佢：「早晨。」

令大家失望喇，聖人mode開啟既我，冇諗過黎多次morning q。

大家對望良久…

阿冰突然面紅紅咁話：「不如…我地著返衫先？」

呀，係喎，我地呢個時候兩個都仲係全裸。

既然大家既期間限定情侶關係即將完結，仲係肉帛相見唔係幾好既…

我地大家都著好衫之後，相對而望。

阿冰眼神中帶住不捨。

我諗我眼神應該都差唔多，我都好唔捨得阿冰。我鍾意佢，呢點冇得呃自己。

不過，我估我既眼神應該更加複雜。

會唔會連罪惡感、後悔同不安都會反映響我既眼神入面呢？

阿冰靠前攬住我，將頭埋響我胸前，細細聲咁講：「我…好羨慕Jenny…」

我苦笑一下，回答：「羨慕Jenny？羨慕佢有個出軌既男朋友？」我自嘲一下。

阿冰抬頭望一望我：「放心，尋晚既事我唔會同任何人講。」

我搖一搖頭：「唔係呢個問題…」

阿冰將右手食指放響我咀唇上面，搖一搖頭，道：「聽我講埋先。」

「嗯。」

「其實我知道你唔係咁隨便既人，你唔係果種會周圍玩女仔然後同佢地上床既果種男仔。」阿冰柔聲地道。

我心下苦笑。

阿冰你咁睇得起我？

冇錯，我唔係一個player，但我而家咪一樣背住Jenny同你上左床？

彷彿睇空左我既心思一樣，阿冰話：「我話你唔係咁隨便既人，係因為我知你係因為鍾意我，所以先會同我…咩既，係咪？」講完之後對住我甜甜一笑。

我情不自禁咁點一點頭。

我真係鍾意阿冰。

唔知幾時開始，佢響我個心入面已經佔左一個無可取代既地位。

但…咁又點？

Jenny對我黎講都係一樣咁重要，一樣係無可取代。

「其實…我感覺到架…就算…響再之前既時候…我都感覺到架…」阿冰越講越細聲…

咁你就應該一早疏遠我啦…

咦？

定係…

莫非…

「咁…你對我呢…？」我想確認清楚。

阿冰古惑咁笑住望左我一眼：「唔話你知。」

之後再挨返個頭落我心口，再細細聲咁問：「乜你…乜野都感覺唔到咩…」

其實…

我諗我係感覺得到…

即使當時自己唔敢去奢望果份感覺係真既…

如果唔係，我唔會拉佢去玩鬼屋…

如果唔係，我annual dinner果晚唔會提出做佢一晚男朋友…

想開解阿冰、唔想佢唔開心呢啲只不過係導火線…

即使阿冰果陣因為Jason既事唔開心…

即使阿冰果陣未同Jason分手…

但係…即使唔係好肯定，但我係感覺到既…

我同阿冰冇再出聲，只係互相攬住大家，默默地過埋期間限定情侶關係既最後時光…

良久…

良久…

我地分開返。

「你呀，仲同緊你個Jenny一齊架。記住下次唔好再咁易對女仔動情呀。」阿冰說道。

「嗯。」我唔想架…我都唔想咁易鍾意左你架…

「好啦，我地今次真係分別啦。你去搵返你既Jenny啦。」阿冰不捨地道。

眼中仲好似有小小淚光…？

「咁你…」我擔心阿冰呀…

「唔駛擔心我架喇，我咁大個人識得照顧自己。」阿冰擠出一個笑容，頓了一頓又道：「今次分別完之後…我地唔好再搵大家啦，好冇？」

雖然我都有咁既打算…但由阿冰把口講出黎，總係令我覺得心痛…

「再同你響埋一齊既話…我驚我真係會忍唔住搶左Jenny既男朋友呀…」阿冰古古惑惑咁笑一笑。

…

…

你已經搶左一半啦…

至少我已經分左我個心一半比你…

「嗯…」我諗我既表情應該都幾難睇。

「唔好咁既樣啦。」阿冰走上前，再道：「好啦，今次真係最後啦。」

阿冰gut高左小小對腳，再吻向我雙唇。

良久…

良久…

雙唇分開…

「最後既goodbye kiss啦…」一滴眼淚從阿冰既眼中流左出黎：「再見啦…老公…」

阿冰仲叫緊我老公…

「嗯…再見啦…」我抹一抹阿冰臉上既淚水，再轉身準備出門。

眼角亦不禁流下一滴眼淚。

「阿威。」阿冰叫住我。

我停低，但冇擰轉身。

「以後要對你女朋友好啲呀。」

*

我唔記得果日我究竟係點過。

我好似有打過比Jenny，但完全唔記得自己講啲乜。

我好似全部堂都走晒。

我好似冇出過房。

我好似冇食過野。

我好似冇再搵過阿冰。

我好似有同hallmates傾計但完全唔知自己講緊乜。

個腦充斥住同阿冰渡過既每一個時光。

個腦充斥住對阿冰既思念。

全身充斥住對Jenny既內疚。

全身充斥住罪惡感。

全身充斥住不安。

個腦好似不斷咁迴響緊阿冰同我講既最後一句說話。

「以後要對你女朋友好啲呀。」

*

咁就過左一日。

星期五。

我勉強打起精神。

但係…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

好似不斷咁響我個腦海入面出現。

*

我今日冇再走堂，亦都有去canteen食野。

先唔好話心理上面，但至少我生活作息好似正常返小小。

唔可以頹落去，如果唔係好易比Jenny發現我有唔妥。

我望一望個電話，阿冰真係冇再搵過我。

當然我都唔打算搵佢。

另外，由於翌日就係大專盃既第一場比賽，所以陳sir響今日安排多一節既操練。

對手係港大。

（待續）

唔揾阿冰無得扑野啊

而家阿威係聖人

會唔會見倒Jason

錯的時間，對的人

冰冰

心目中的冰冰示意圖

飛左Jenny 咪唔會錯的時間囉

咁樣一齊嘅話最尾都唔會keep得耐

臭雞

對手係港大

實見到Jason 同 Jenny. 伏筆

我都覺

呀威做我男友好冇？

咁阿威可以同阿冰再黎多Q

推爆你

地方對 年份錯都遺憾
人海中心 如捉伊因 卻沒法抱緊
日子對 名字錯不幸
掏盡幾多光陰 不襯便不襯

點解啊冰要咁 好鬼sad

你地好似好想見到Jason

現實都成日發生so9sad

巴打呢條女係？

慾知後事如何…

可唔可以唔好係范冰冰

阿威進入左聖人mode
將賓周封印

找對的人
so9sad

不過又幾應景

冇計，佢遲過Jenny遇到威仔

Lillian Kan

巴打叫開雞?
咁雞格點女神呀

龍舌蘭-Eason Chan
好夾！！

唔想呀！
唔想有機會 等冰冰再見到條仆街

黎多劑啦

當天一光 終於要決擇便放棄

長知識了

首歌正呀

而家係聖人威呀

打柒個仆街

文呢？

sor今晚等多陣

五十一

由於翌日已經要比賽，所以今日既操練好輕鬆。

但係練習既時候，我心不在焉…

練防守果陣，個波飛緊過黎既時候，我唔係諗緊點樣做好防守清走個波…

我諗緊既係…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

一路練波一路諗…

一路防守一路諗…

結果啲防守錯漏百出…

漏踢撻Q樣樣齊…

…

「阿威，精神呀！」森遜大力拍一拍我：「聽日你要頂隊長個位架！」

以後要對你女朋友好啲呀。

以後要對你女朋友好啲呀。

…

咦？係咪有人同我講緊野？

「喂！你有冇聽我講野架！」森遜再叫我一聲。

「啊，係，係。」原來係森遜叫我。

「第一次響大專盃擔大旗係緊張啲架喇。」森遜好似對我既反應表示理解：「一陣返hall早啲休息啦。」

咦。森遜好似誤會左啲乜野…

我心不在焉唔係因為我聽日會正選出場…

…

…

正選？

係喎，隊長既傷都未好返。

但我冇緊張。

我今日直情唔記得左隊長受傷。

我個人雖然好似精神返，但其實心入面仍然好混亂…

以後要對你女朋友好啲呀。

「以後要對你女朋友好啲呀。」

…

*

阿熙走果陣好似想同我傾幾句，但最後都後因為趕住補習所以走左先。

「今晚再傾。」佢臨走時拋低左句。

我同司徒一齊返hall。

佢一路吱吱喳喳咁講野，但我好似全部左耳入右耳出，完全唔記得佢講過啲乜。

「以後要對你女朋友好啲呀。」

點先為之對女朋友好啲？

我返到hall打左個電話比Jenny，順便邀請佢聽日黎睇我比賽。

對手係港大，比賽地點係港大既足球場。

我諗讀港大既Jenny應該識自己去？因為我聽日同其他隊友一齊響campus搭學校book既隊巴出發，所以唔可以接佢…

「我一定會黎睇我老公比賽！」Jenny「好似」好興奮咁講。

只係好似…

我好似聽得出佢既語氣入面有一絲不安。

其實…

都好似唔係最近先發生，點解我好似呢一刻先如夢初醒咁發覺得到呢？

同阿冰「分手」之後，我好似先察覺得到，我之前對待Jenny既方式…有啲問題？

雖然我唔鍾意同佢傾電話，但我最近直情好似係hea鳩佢交行貨咁，你問我先答，但Jenny完全冇發脾氣，亦冇半句怨言，最多只係哀求我傾多陣…

點解我之前竟然完全察覺唔到既？

因為我成個腦都係阿冰？

「以後要對你女朋友好啲呀。」

我要做返啲野補償先…

要對Jenny好啲，比多啲安全感佢…

「嗯，不過我唔可以黎接你呀。我會同啲隊友食埋飯，再響學校撘隊巴一齊出發。」我回答。

其實呢一刻我好想好想去接佢。

當係補償既一部分。

不過正如啱啱所講，學校真係book左架旅遊巴比我地足球隊，所以我地既集合地點係campus。

「…」

「唔好唔開心啦，我之後夜晚會同你拍拖行街架喇。」我氹返佢。

「…真係同隊友？」Jenny把聲好似變左小小。

「係呀。」奇怪，點解Jenny會咁問？

「嗯，我冇問題呀…我諗我識去…」Jenny好似勉強打起精神咁講。

我本來想追問落去，但我心入面有樣野好驚知道…

好驚…

諗都唔敢諗…

「嗯，咁你聽日要黎架喇！」

「嗯，我老公正選喎！一定會黎睇！你要比心機呀！」Jenny既語氣好似又回復返正常。

之後我地繼續好似平時咁傾電話…

唔係，今次同平時有啲唔同。

我冇諗住cut佢線…

*

夜晚，我自己一個人去左屯門市中心。

我今次去，係想買返一啲小禮物比Jenny，氹下佢開心。

以前中學果陣我間中都有咁做，但升左大學只係好似乜野都冇送過比佢。

除左送左頂帽比佢。

不過Jenny從來唔要求我送啲乜野比佢。

話說回來，我好似係第一次自己出黎屯市。

之前次次都有阿冰陪。

無論係行街、買野、食飯…阿冰都係陪響我左右…

第一次自己行屯市，無可避免回憶起同阿冰響呢度渡過既日子…

一齊行街…一齊食越南野…一齊搵電腦…

回憶開始變得有啲苦澀…

屌，唔好再諗啦，再諗就流眼淚架喇…

況且買野比Jenny，諗起阿冰托咩…

我途經過間越南野，但我冇入去…我驚我一入去回憶更加不可自制咁湧晒出黎…

我自己都唔覺得肚餓，所以只係好求其咁食左個快餐就算數…

之後周圍行…周圍行…

最後用左幾千蚊買左對有牌子既情侶手鈪，希望Jenny會鍾意啦…

買完之後此地都無謂久留，於是我直接返hall了。

*

返到hall，同Jenny傾左陣電話，跟住阿熙就返來了。

「以後要對你女朋友好啲呀。」

我訓左響床上面，郁都懶得郁，淨係望住天花板，腦海中仍然係充斥住呢句說話。

「阿威，你係咪有乜野心事？」阿熙收起晒所有粗口，好正經咁問。

「吓？」我冷不防阿熙有此一問：「吓？冇…呀？做乜野咁問？」

（待續）

新年期間出文時間會有啲亂。

另外由於我新年想寫返小小輕鬆返小小既野，外傳又會響呢個時候出場~

本傳暫停至初四再啟市

今次大家估下今次外傳主角係邊個？

聽日開估~
不過都係應節既外傳

我要呀冰

聽日就知架啦

其實我真係當咗pomato嗰個呀冰

話時話，我都未的起心肝搵過個示意圖
大家當住係pomato果個先啦
當然如果你心目中有女神既歡迎自行代入或者同大家分享

Jason + Jenny

老母

其實根本無Jason 淫冰作出黎食呀威

我估amanda
巴打新年快樂

pomato果個無女神feel

今晚揭曉

向老母拜年外傳

大波妹怒插四眼肥仔

其實真係唔夠

我指唔夠女神feel

推

其實跟本無jenny同阿冰 一切只不過係阿威條毒撚幻想自己係萬人迷 有兩個女朋友

其實毒撚一個更開心

各位讀者，新年快樂，身體健康，龍馬精神

呀妹！

可能最後jenny想留住呀威又俾佢中岀

試過中出就返唔到轉頭

如果係既話就真係幸福小賓州

今次外傳有甜，唔搞近親相姦

中出係要付出代價

但係呀威已經首先中岀咗呀冰 jenny只係二手貨

代價就係要照顧冰冰一輩子

威：「yes! I do!」

有得中出女神已經賺左

可能已經成功播左種…
（講笑講笑 ）

今次冇人估到個外傳主角呀~
其實好on9，係講阿熙細個去拜年，同時叫做同大家交待多啲呢位男配角既背景

新年特別篇（一）

我細個開始已經好鍾意農曆新年。

因為平時老豆一日到黑都去左返工，搵錢養我，真係冇乜機會見面。

但係一到農曆新年既時候，佢就會一連幾日都放假，我可以日日見到佢。

不過美中不足既係，我要跟埋老豆去拜年。

我地屋企好撚窮，電視都冇部，去親戚屋企拜年既時候大人把口就冇乜野講既（實際我唔知佢地點諗），但我就好似比表哥表姐睇唔起咁。

含撚啦，你班柒頭洗緊老豆老母錢咋。

我諗我個樣雖然好細個，但係都叫靚仔，配埋個細路樣啲女覺得我好撚cute，入左中學冇幾耐已經…同過唔同既女同學…呃…唔…總之唔係好定性喇（當然我冇呃過人，大家都係你情我願既），結果中三去拜年就發生左件到而家都好難忘既事…

*

年初一。

「熙熙，起身啦，要去姑姐屋企拜年啦。」老豆把聲叫醒左我。

好親切，但係又好陌生，一年都唔係聽到好多次。

我望一望個鐘，先至朝早十點鐘，我踢緊果間仆街球會流○青年軍尋晚年三十仲要練波，我成十一點幾先返到屋企，而家仲好撚攰。

不過，難得老豆叫醒我，我就即刻跳落床：「係既老豆！」

好撚香，老豆煎左年糕蘿蔔糕做早餐比我食。

「快啲食啦，食完就出發架啦。」老豆話。

我諗起班仆街表哥表姐既咀臉，即刻唔係幾想去，不過難得可以同老豆出街，硬住頭皮都要去架啦。

「我想去秋兒姐姐屋企拜個年先呀。」我同老豆講。

秋兒姐姐係我住我隔離既一個大姐姐，大我三年，同我響同一間中學讀書，佢讀緊中六。

佢係一個好叻既大姐姐。讀書又叻，人又靚，又參加得多課外活動。

佢仲…好照顧我添…

嗯…

係因為當我係親生細佬？

唉，我唔撚知，最近一諗起呢樣野我就有啲煩，明明對其他女仔我可以好撚寸好撚唔在乎。

「咁你食完之後同我過一過去拜個年先出發啦。」老豆話：「你要多謝人地姐姐成日響我返緊工既時候照顧你呀。」

「知啦煩（閪）。」最後一粒字我好細聲咁講。老豆唔撚知我咁爛口的。

其實係你多謝佢先啱啦，成日留我一個響屋企…

不過，我都知老豆你養起頭家好辛苦既。

*

總之果日去完隔離屋好快咁拜個年之後，我同老豆就出發去姑姐度。

屌，其實根本就唔叫同秋兒姐姐一家拜年，只不過係打聲招呼，逗個利是就走，趕住去姑姐度。

我仲想同秋兒姐姐傾多陣計架嘛。

算，反正我日日都見到佢。

唉，唔撚想去拜年。

*

「恭喜發財！」成班親戚響我面前恭黎恭去。

姑姐有三個仔女，最大果個係表姐，同埋兩個表哥。

其實我大表姐就冇乜野，對我正常啦，唔太好唔太差，但兩個表哥就好撚仆街，成鳩日比說話我聽。

「聽講熙熙踢波入選左香港隊喎？」姑丈問我：「咁叻仔呀。」

大人們其實係好人，始終姑姐同我老豆同根生，但都唔撚知佢地點教仔，住北角私樓大撚晒咩，啲錢又唔係你賺既。

「係呀。」我臉露微笑。

我入選香港青年軍關你柒事咩。

不過之後…大人們掛住傾計冇理我地既時候…

「哦，掛住踢波，唔怪之得書都讀唔掂又成日打架啦。正一垃圾。」二表哥擺出一副臭臉。

「踢波為興趣就得，乜搵到食既咩？冇用架廢柴。」三表哥好撚寸。

我即刻想屌佢地老母，不過諗起姑姐就響隔離傾緊計，呢句唔講得。

其實我唔明佢地奚落我有乜咁好玩。

不過為左唔丟老豆架，我忍。

唔想比人話我老豆唔識教仔。

「搵到錢既就唔會年年新年都著同一件爛衫黎我地屋企拜年啦。」二表哥響我耳邊講：「你同舅父一樣都係冇用架。廢柴。」

大表姐當年讀緊中七，響房溫緊書準備高考，不過佢應該聽得到佢細佬講乜野。

仆街，講我都算，講我老豆，我即刻著撚左火，一拳打落二表哥度。

結果我地響廳靠住房既位置突然開拖打架。

我身為流○青年軍同港青，平時有做開運動，仲操得好密，而我兩個表哥只係啲死肥仔毒撚，一個中四一個同我一樣中三，兩個夾埋黎打我都係得個樣，完全唔撚夠我打。

「我屌你老母你話我老豆乜撚野話？」我一拳接一拳咁打落二表哥度。

之後我唔係好記得發生咩事，只係記得我突然比老豆拉開左，佢一巴打落黎：「衰仔，你搞乜，做乜無端端打表哥！」

我見到二表哥比我打到爆左缸，仲要係咁喊，好撚樣衰。

我好委屈，明明幫老豆出頭仲要比人打。

「佢鬧你呀老豆！話你冇用賺唔到錢呀！」

…

呢句我唔講得出口，即使我只係中三，但係我好明白男人既自尊心。

我當住大家面前咁講會傷害到我唯一既親人的。

我企左響度，好委屈，雙眼啲眼淚好似想流出黎咁。

「唔關熙熙事架。」一把女仔聲突然響起：「係細佬佢地唔啱，佢地係咁撩熙熙，係咁挑釁佢，我聽到晒架。」

大表姐幫我出頭。

同兩條死肥閪唔同，大表姐個人散發出一種成熟氣質。

個樣其實就正正常常啦冇帶眼鏡都順眼既，今日溫書紮左條馬尾，斯斯文文咁，唔算係好靚女，但望落好舒服，身材都正正常常。

總之係隨街都可以執到既學生妹一件，同我既秋兒姐姐冇得比。

不過呢刻我覺得佢好英。

「喂！家姐！」三表哥想抗議。

「你收聲啦。」大表姐好冷靜咁講：「我幫理不幫親，熙熙已經忍左好耐唔還口，你地仲要拖埋佢媽媽落水！」

咦？

佢地幾時有拖埋我死鬼老母落水。

不過我冇出聲，我知大表姐係企我呢面的。

「好喇好喇，細路仔玩下姐。大家道個歉啦。」姑姐打完場。

其實我地已經唔係細路。

我連女都食左唔少，你兩個仔先係青頭細路。

「對唔住囉熙熙。」兩個表哥好唔情願咁道歉。

打到死肥閪爆缸都只係道個歉，其實我有so。

不過…

「…」我唔出聲。

（待續）

食姐姐

又真係幾爛口喎衰鬼

新讀者 即日追到live
睇到最近嗰度(正傳) 睇到喊
想問仲有幾耐完？

我估最後呀冰可能會大肚 經手人係呀威

有無諗過個肚係個ex，但係因為俾人帽咗所以搵威仔埋單

幫女神埋單我願意

啊熙真係爛口到

呀熙食咁多女越睇越覺得佢啲錢係留黎養小朋友

熙熙好撚正 一入中學就食咁多女 我都想

唔會架
冰冰唔係咁嘅人

個故越嚟越複雜

邊個姐姐先
鄰居姐姐定表姐

由細到大已經係爛口熙

多謝支持先
最緊要你地啱睇

而家如無意外都去到我心目中既80-90%架啦 雖然我有鋪癮寫寫下會比想像中寫得更多

中出必須自行承擔風險

威仔變傻仔

可以瘋狂中出女神
代價要養埋契仔

爛口熙

靚仔冇計

新毒者
live 咗😂

十卜十卜

之前都有暗示啦

爸爸~

佢如果做老豆個仔第一句識講既野應該係屌你老母

新年特別篇（二）

「熙熙，你唔道歉既話一陣唔好去阿嫲度。」老豆好威嚴咁同我講。

「我冇做錯。」我堅持，我有我立場。

再講，去到阿嫲度會見撚到其他表哥表姐同堂哥堂姐，佢地把口仲臭，我根本唔撚想去。

「你個衰仔，唔道歉既話就即刻躝返屋企！」老豆大喝。

我dup低頭，滿腔委屈，拎起自己個運動袋一言不發咁走出門口。

「衰仔，你真係走！我真係生舊叉燒好過生你！」老豆繼續鬧。

一滴眼淚流左出黎。

我忍。

唔可以響度喊。

明明新年可以同老豆相處返幾日，點解係我比人鬧。

我一年先得幾日可以同老豆相聚…

「舅父，我同熙熙一齊返去啦。我會睇住佢。」大表姐主動提出黎。

「雯雯，咁點得架，你仲要準備高考溫書架。」老豆話。

大表姐個名叫鄧曉雯。

「我拎小小書去你度溫得架啦。我驚熙熙情緒唔穩定。」

關你撚事咩，你溫你既書啦，屌。

不過大表姐啱啱先幫完我，冇理由屌走佢既。

「咁…麻煩你幫我睇住個衰仔啦。」老豆話。

我唔想等大表姐，於是一言不發咁走左。

大表姐應該好快咁執好啲野，同我一齊走出升降機大堂。

我終於頂唔住，眼淚係咁流出黎。

大表姐冇講野，淨係遞左張紙巾過黎。

「唔洗你可憐呀，你同你兩個細佬一樣咁衰，你想跟住我返我屋企之後笑我屋企有幾窮咋嘛！」我發老皮。

其實我知唔係。

大表姐應該只係關心我。

「熙熙，你唔細架喇。」大表姐好溫柔咁望住我，再遞一遞張紙巾比我：「中三仲喊，成個小朋友咁。」

我一言不發咁接過張紙巾，抹左抹眼淚。

「…唔該。」

「乖。」大表姐拍一拍我個頭，當我小朋友咁。

平時有人當我小朋友既話我應該會發火屌柒佢老母，不過而家對住大表姐唔知點解我發唔出火。

之後我地一齊返屋企，沿路大家冇再出聲。

*

返到我住既公屋屋邨。

我望一望秋兒姐姐屋企，門隙冇燈光，佢地應該都出左去拜年。

唉…

我想見下秋兒姐姐，向佢訴下苦。

我開左門，比大表姐入黎坐。

「隨便坐。」其實我屋企家陡四壁，唔隨左坐都冇乜特別野做。

大表姐周圍望左一望。

係乜撚都冇架啦，吹呀？

「我坐響餐枱度溫陣書得唔得？」大表姐問。原來佢搵緊地方溫書。

「隨便。」你鍾意點就點啦。

大表姐真係坐左響度溫書。

我就戇鳩鳩咁坐左響疏化度望住部壞撚左既電視，得閒又望下大表姐溫書既背影。

「對唔住。」大表姐突然講。

「哦？都唔關你事。」我答。兩個表哥既立場唔代表大表姐。

大表姐係個好人，雖然之前我地冇乜交流，但佢係咁多表親入面唯一一個唔會奚落我既人。

「同埋…我唔應該拎舅母黎講。對唔住。」大表姐又道歉。

其實我冇乜野，因為我有記憶既時候老母已經死撚左，所以其實我冇乜感覺。

最多係感歎下點解人有老母我冇老母。

「冇野既。」我答。

「嗯。」

沉默。

「大表姐。」我先開口。

「係？」

「我啱啱咁同你講野…對唔住。」我都要道歉。

「哈哈，你都係一時火遮眼啫，冇事冇事。」大表姐笑一笑。

「係呢？點解你送完我返黎之後唔返去既？」你都mission completed啦。

「呵，反正返去都要比佢地捉去婆婆度，我寧願留響度溫書啦。」大表姐擰轉身對住我好誠實咁講。

「屌。」我笑左出黎：「同我一樣，我先唔想去嫲嫲度。我唔撚想見到班仆街。」

大表姐聽到我講粗口笑左出黎：「喂，你做乜講粗口？」

大家道完歉之後個氣氛好似即刻輕鬆左好多，我情不自禁咁對住大表姐講左粗口助語詞。

我不嬲冇話特別唔妥大表姐，係唔想見其他表親啫，今日反而變左個機會比我地加深了解。

「屌，我係唔想見到班撚樣吖嘛。次次都寸鳩我，我見我老豆響度所以次次都忍咋。」我都笑撚左。

「唉，我都就黎頂我兩個細佬唔順，佢地…」

我地就咁樣開始傾閒計。

傾下傾下…

「喂，熙熙你有冇拍過拖？」大表姐突然咁問。

「唔…」有冇呢？散拖算唔算，我好似未試過真心鍾意一個人…

係最近開始好似有個好在意既人…

我搖一搖頭。

大表姐眯埋眼望實我：「我唔信。」

我聳聳肩：「你唔信都冇計架？」頓了一頓：「咁你呢？」

大表姐甜甜咁笑住講：「唔話你知。」

屌，你個樣含春咁，出賣左你啦。

「即係有啦？」我問。

「…係呀。」

其實我冇興趣知。

「不過佢去左外國讀書。」大表姐嘆左口氣。

屌，都話我冇興趣知。

直接去到有冇同表姐夫扑野我可能會有啲興趣。

btw果陣冇WhatsApp，最多係上網msn。

不過我冇用過，我屋企電視都冇（壞既就有一部），又點會有錢買電腦？

「佢大過你？」我問。

「佢大我一年，以前啲師兄黎。」

唉，我對愛情話題冇興趣，性愛話題先再叫我啦。

「大表姐，我突然好撚眼訓，去恰一恰先。」我望一望個鐘，五點半：「你自鳩便啦。」

「喂！我講完我果啲你就走左去，你都未講你果啲！」大表姐扮嬲。

「屌，都話冇拍過拖。」我答。

咁我係冇認真拍過拖嘛。

「係喎，你諗住響度食埋飯先走？」我突然醒起。

「係呀，返到去佢地都過晒婆婆度啦。」大表姐答。

「我唔撚識煮飯，一陣一齊叫外賣啦。我真係恰下先，食飯叫我啦。」尋晚練完波好撚攰，今朝仲要比老豆摷醒。

「喂，我先係客人喎。」大表姐抗議。

「唔鳩理你，你溫書先啦。」我返入房撻落床，冇幾耐就恰著左。

（待續）

識食

啊熙其實好撚型
又靚仔踢波又叻又有性格又有自己原則

食邊個先

佢而家仲受歡迎過主角威仔

一陣就同大表姐扑 扑扑下秋兒姐姐入尼見到 熙熙起雙飛

鐘意熙熙

小朋友幹大姐姐

重甜pls

push

想睇屌學生妹

熙熙真係好撚爛口囉

爛口熙唔係浪得虛名

其實諗諗下…個故好似屌親都係學生妹
大學生都係學生

少甜ok ?

其實個畫面幾有趣

咁樣既話阿熙就艷福無邊

幾點再有？

而家

新年特別篇（三）

我訓到矇矇矓矓，好似聞到一陣女仔既香味，搞到我扯扯地。

我睜開雙眼，見到有個女仔訓左響我隔離。

睜開雙眼望住我。

大表姐？

原來近睇…放低左馬尾，披住長髮既大表姐都幾靚喎…

「做咩望實我？」見到大表姐訓響我張床，我開始有邪念。

都話中三果陣我仲未收心養性，有女送到埋口我一定食。

而家既我一定唔會咁做。

大表姐塊面微微一紅：「溫書溫到攰我咪上你張床休息下囉。」

我搖搖頭：「我都唔係問你做咩上我張床。」我將頭靠埋大表姐度：「我問你做乜望住我？」

大表姐塊面更加紅，冇答我。

OK，經驗話比我知，大表姐，食得。

我理撚得你係咪我親戚，送到埋口唔係唔食下嘛？

我突然一野錫落大表姐個咀唇度，大表姐最初嚇左一嚇，之後就好配合咁回應返我。

原來大表姐上黎唔係想溫書，係想比我食。

我隻手隔住大表姐條牛仔褲，好大力咁樣摸落佢妹妹度。

「嗯…嗯…」

我諗起一樣野，停一停手。

「呢度搞呢度散，ok？」我都係先小人後君子，廢事一陣佢話比我老豆知或者姑丈知，到時佢地真係打撚死我。

況且大表姐都有男朋友。

「嗯…唔好停…」大表姐呻吟。

「同埋…我唔係一個溫柔既人，ok？」我再問。

「嗯…快啲繼續…」

咁我唔客氣，同我個人一樣，我響床上面都唔算溫柔，但唔知點解啲女好似幾鍾意我粗暴，可能我識親啲女都係M屬性。

不過去到好多年之後既今日我都會視乎對象溫柔左好多架喇。

女朋友就係攞黎錫架嘛。

我繼續錫大表姐，一隻手捽佢妹妹，另一隻手好大力咁揸大表姐個胸。

「細力啲…」大表姐皺一皺眉。

「唔喎。」我話：「大力好玩啲架，信我。」

「嗯…」大表姐唔再反抗。

我再調教小小力度揸多陣，大表姐開始舒服咁呻吟起黎。

「…又真係…好正…」大表姐呻吟。

「屌，係咪呀，都話架喇。」我答。

大大力揸多幾野，都係時候了。

我扶一扶大表姐起身，見到佢個樣有小小迷迷糊糊咁。

仲流緊口水。

個樣好撚淫賤，同啱啱個乖乖讀書樣完全唔同。

「自己除衫除褲。」我用命令既口吻。

大表姐好似有小小猶豫咁。於是我加重語氣：「除。」

大表姐有小小委屈咁自己除左晒衫褲剝清光。

我讚佢一句：「乖。」之後好溫柔咁錫佢咀唇，再慢推佢落床壓住佢。

大表姐比我錫到嬌喘連連。

一啖砂糖一啖屎都咁enjoy，睇黎我冇估錯，表姐都係M屬性。

其實而家睇返我都覺得自己果陣痴痴地線。

不過…很好。

我大力咁捽大表姐既乳頭，第一下捽大表姐有嗌到出聲，但之後就開始適應，仲好舒服咁嗌出黎。

「係咪呀，係咪呀！我都話大力好玩啲架喇。」認真，其實好唔好玩睇人既啫，我驚玩得太痴線大表姐隨時一巴打落黎再走人。

所以今日都係適可而止好啲。

「嗯…又…真係好正…」大表姐又再次認同，陪我一齊癲。

其實…我個人本身就係好自我中心，係去到中四發生左某件事之後我先改變…

變得似返個大人。

後話啦呢啲…唔知樓主遲啲會唔會幫我解釋呢？

我之後用力咬大表姐既乳頭，佢更加大聲咁叫左出黎，但我越咬佢乳頭就越突。

「吖…好痛…但係好正…」大表姐比我開發緊，我響適可而止呢個前提下調教緊佢。

而家既我好少咁玩啦，不過果陣年少氣盛，仲要諗起下晝先比佢兩個細佬寸完，侮辱埋我老豆。

一諗到呢度就無名火起，我咬得更用力，另一隻手就用中指大力插落大表姐既陰道。

將佢兩個細佬既仇報響佢家姐度。

原來大表姐已經好撚濕，不過我咁大力用中指一插，大表姐都係頂唔順叫撚左出黎。

我諗起下晝既事，火上心頭，明明大表姐係幫我解圍既，但我都係好嬲，一手拍落佢pat pat度：「姣婆，邊個比你嗌！邊個比你嗌！」係咁打，係咁打。

啪！啪！啪！

其實我諗個畫面都幾有違和感，一個小朋友仲著住衫但冇著褲一路咬住個大姐姐既乳頭，一路又用手插佢陰道又打佢蘿友。

「打…大力啲…大力啲…」大表姐好銷魂咁呻吟。

「屌！」我怒吼：「打撚死你個淫婦！」

但又吹漲，大表姐比我越打越鬧，我就覺得佢陰道越濕，睇黎痴線既唔止我一個。

大表姐忍住，但都係叫左出黎，於是我索性叫佢：「屌！咁你有咁大聲嗌咁大聲，如果唔係我即刻停落黎！」

我有信心，大表姐唔會想我停。

果然，佢開始放肆咁嗌，公屋啲隔聲唔係幾好，但佢隨住我手指進進出出響度大聲咁淫叫。

咦？玩到痴左線添，如果秋兒姐姐返左屋企聽到有淫叫聲傳出黎咁點算？

「停！」

不過…

「吖…吖…唔得啦…好舒服…好舒服…熙熙你咁勁既…」

大表姐停唔到，佢陰道收縮，下身一陣痙攣，高潮了。

戇鳩，我真係玩到痴撚左線。

我自己除低條褲，指住已經抬頭既小熙熙，命令大表姐：「含。」

大表姐好乖咁將細佬擺落口，雪雪聲咁含。

不過，技巧就麻麻地，幾下啲牙刮到我痛痛地。

「屌，你都唔識含既。」我鬧佢：「你唔好郁，我自己黎。」

我扯起佢啲頭髮，同佢玩深喉。

其實而家諗返起呢下其實對未開發完成既大表姐黎講係踩過晒界。

好彩之後佢冇嬲鳩我。

佢一面痛苦既樣，間中咳左幾下。

玩到咁上下，我一野射晒落大表姐個口度，口爆左佢。

「咳…咳…」大表姐想吐出黎。

「吞左佢。」我命令佢：「如果唔係我而家著返褲落去買外賣。」

大表姐聽到噗哧一笑，投降含糊咁話：「好，我吞，我吞。」

痴撚線，大表姐根本就係M底。

玩完吞精之後，我將表姐推落床，自己除埋件衫。

我擘開大表姐雙腳，用小熙熙響洞口磨幾磨。

好撚濕。瀑布咁撚樣。

「嗯…快啲插入黎啦…」大表姐呻吟。

「唔插喎。」我停左落黎。

「求下你啦…快啲插入黎…」大表姐換左一副哀求既樣。

「屌，你叫架咋！」我唔撚理乜柒九淺一深，總之一野就頂到最入。

「啊！」表姐：「細力小小…痛…」

「扑野梗係要大大力啦！」我唔鳩理佢，反正我有信心大表姐好快適應到。

每一下都出盡力插。

「插撚死你！」我怒吼。

果然，幾下大力抽插之後，冇幾耐大表姐已經適應左，仲自己擘開雙腳配合我，臉上既表情已經由痛楚變左做高潮樣。

「啊！好正呀…原來…咁正…」大表姐成個痴女咁叫。

我一隻手㩒住張床，一隻手大力錬鳩表姐個胸，點知佢都係舒服到係咁大叫。

大表姐陰道收縮，迎黎今晚第二次高潮。

我都加快速度抽插，然後差唔多射精既時候掹返小熙熙出黎，射晒啲精落表姐個肚仔上面。

大表姐渾身乏力咁攤左響張床上面。

我訓響佢隔離，錫左佢咀唇一啖，問：「咁樣好唔好玩呀？」

我錫完大表姐之後，覺得有啲空虛…

呢個吻唔存在任何愛情…

其實同一個自己愛既人做愛係乜野滋味既呢？我好似未試過，由識得扑野開始我都係靠呢種粗暴既性愛方式去滿足自己。

我愛既人…

我愛既人…

有嗎？

最近好在意既人…

唉，果個人唔會接受到我咁痴線既過去。

「你好勁呀熙熙…我未試過咁滿足…」大表姐錫返我一啖：「你又話未拍過拖既…」

「我冇講大話呀。」我聳聳肩：「我係冇拍過拖，但都冇話我冇扑過野。」

大表姐一野拍落我個頭度：「好心你正正經經咁搵個女朋友啦！」

「有對象先算啦。」我心入面模模糊糊咁有個身影浮現左出黎…

不過如果佢知道我係個咁既人的話，冇可能會同我響埋一齊架…

我一野打落大表姐個pat pat度：「你得閒咪上黎切磋下囉，反正我屋企成日冇人。」

不過要小心唔好比秋兒姐姐發現…

「鹹濕仔~睇情況啦，要溫書呀。」

「屌，係喎，你今日話要送我返黎，唔通一開始就想比我食？」我問。

大表姐搖搖頭：「係啱啱同你傾完計，講起我男朋友我先想要。之後好攰響你隔離恰左陣，醒左之後就係咁啦。」

「如果我好似你兩個細佬咁真係青頭仔咁點呀？」我問。

大表姐噗哧一笑：「你咁講佢地架。」然後又道「咁我唯有返去食自己囉。」之後扮晒野扁扁咀。

「我唔信。」我搖搖頭：「喂，老實講，我係你第幾個sp？」

其實我都估唔到大表姐咁撚淫。

「八卦仔。你係第二個咋嘛。」頓了一頓大表姐又話：「不過…我男朋友同另一個sp都冇你咁勁。試完今次之後我覺得太溫柔啦佢地。」

「屌，你個被虐狂。」

「你其實對住表姐夫有冇罪惡感？」我知我呢個問題好大煞風景，不過我諗理撚得你，我鍾意問就問。

「一開始都有小小…不過而家慣左啦。」之後大表姐淫笑左一下：「不如…下次可以試下再玩勁啲？」

「下次先算啦。」我望一望個鐘，成九點半：「快啲著返衫，老豆就返黎啦，我地落去食飯啦。」

大表姐執好野之後我地一齊出門口。我望一望秋兒姐姐屋企，好彩冇人，我都鬆左口氣。

最後我同大表姐食完飯之後撞到我老豆，表姐向佢解釋完之後，加埋大家都下左啖火，總算叫和好左。

之後幾日，我都可以同老豆開心咁過，其實都要多謝大表姐。

到而家我讀緊大學，我同大表姐都仲有聯絡，不過我已經拍緊拖，而且修心養性，冇再同佢有任何床技上既切磋了。

（我和一個o camp女女的故事 新年特別篇 全文完）

請問 聽日係咪出番正文？

係呀，大家久等了

初四啟市

其實正文係真人改篇，定係老作架？定係真人真事？

我睇緊啲咩

live#

今晚見

當故仔睇啦

睇緊表親相姦

打完一個短故，又係時候黎個作者鳩噏。

其實本身冇諗住打新年外傳，尤其是本傳本身已經進入左直路，正路都想快啲寫埋個結局比大家睇，但因為最近個故事劇情去到一個比較沉重小小既位置，所以我唔想新年流流打呢幾集，於是就寫個阿熙新年屌表姐既故仔出黎，一來應下節，二來可以比大家認識下呢個角色。

我講過，故事入面每個角色既走向我都比左個大概方向佢，有啲可能會響故事入面表現得越黎越詳細，而阿熙就係其中一個。

曾經聽過幾位巴絲提過對阿熙有啲興趣，於是我就將阿熙既背景設定抽出黎，再將佢整合成一個外傳推出。

外傳既缺點係只能夠描述一兩件事，所以大家未必可以了解阿熙成個人既故仔。本傳已經進入直路，希望我可以抽到空間，響本傳入面側面咁描寫返佢，同埋Cathy既故仔。

我創造既角色暫時唔算太多，但阿熙係其中一個我越寫越鍾意既角色。或者，響我仲keep得住寫作熱誠既時候，希望可以用佢做主角寫返佢既故事。

最後，希望大家鍾意呢個外傳，我地今晚十點前再見。

btw我發覺最後一篇新年外傳有個好細既bugs，唔知有冇人發現到？晏小小有時間等我修正佢再貼上黎。

愈睇就覺得愈似真人

呀熙係咪中四做咗人老豆

都係當住故仔睇先啦

我諗之後如果可以既話會交待返佢中四發生左咩事

應該同秋兒姐姐有關, 可能搞咗佢好姐妹之類

等多陣

我諗我應該搵到位寫出黎，到時開估

2046

熙仔同阿威吹水自爆勸佢返轉頭?

唔駛2046，做緊最後checking，轉頭出

唔知呢

咁易比你估到 我就唔係食神啦
講笑

新年特別篇（三）

我訓到矇矇矓矓，好似聞到一陣女仔既香味，搞到我扯扯地。

我睜開雙眼，見到有個女仔訓左響我隔離。

睜開雙眼望住我。

大表姐？

原來近睇…放低左馬尾，披住長髮既大表姐都幾靚喎…

「做咩望實我？」見到大表姐訓響我張床，我開始有邪念。

都話中三果陣我仲未收心養性，有女送到埋口我一定食。

而家既我一定唔會咁做。

大表姐塊面微微一紅：「溫書溫到攰我咪上你張床休息下囉。」

我搖搖頭：「我都唔係問你做咩上我張床。」我將頭靠埋大表姐度：「我問你做乜望住我？」

大表姐塊面更加紅，冇答我。

OK，經驗話比我知，大表姐，食得。

我理撚得你係咪我親戚，送到埋口唔係唔食下嘛？

我突然一野錫落大表姐個咀唇度，大表姐最初嚇左一嚇，之後就好配合咁回應返我。

原來大表姐上黎唔係想溫書，係想比我食。

我隻手隔住大表姐條牛仔褲，好大力咁樣摸落佢妹妹度。

「嗯…嗯…」

我諗起一樣野，停一停手。

「呢度搞呢度散，ok？」我都係先小人後君子，廢事一陣佢話比我老豆知或者姑丈知，到時佢地真係打撚死我。

況且大表姐都有男朋友。

「嗯…唔好停…」大表姐呻吟。

「同埋…我唔係一個溫柔既人，ok？」我再問。

「嗯…快啲繼續…」

咁我唔客氣，同我個人一樣，我響床上面都唔算溫柔，但唔知點解啲女好似幾鍾意我粗暴，可能我識親啲女都係M屬性。

不過去到好多年之後既今日我都會視乎對象溫柔左好多架喇。

女朋友就係攞黎錫架嘛。

我繼續錫大表姐，一隻手捽佢妹妹，另一隻手好大力咁揸大表姐個胸。

「細力啲…」大表姐皺一皺眉。

「唔喎。」我話：「大力好玩啲架，信我。」

「嗯…」大表姐唔再反抗。

我再調教小小力度揸多陣，大表姐開始舒服咁呻吟起黎。

「…又真係…好正…」大表姐呻吟。

「屌，係咪呀，都話架喇。」我答。

大大力揸多幾野，都係時候了。

我扶一扶大表姐起身，見到佢個樣有小小迷迷糊糊咁。

仲流緊口水。

個樣好撚淫賤，同啱啱個乖乖讀書樣完全唔同。

「自己除衫除褲。」我用命令既口吻。

大表姐好似有小小猶豫咁。於是我加重語氣：「除。」

大表姐有小小委屈咁自己除左晒衫褲剝清光。

我讚佢一句：「乖。」之後好溫柔咁錫佢咀唇，再慢推佢落床壓住佢。

大表姐比我錫到嬌喘連連。

一啖砂糖一啖屎都咁enjoy，睇黎我冇估錯，表姐都係M屬性。

其實而家睇返我都覺得自己果陣痴痴地線。

不過…很好。

我大力咁捽大表姐既乳頭，第一下捽大表姐有嗌到出聲，但之後就開始適應，仲好舒服咁嗌出黎。

「係咪呀，係咪呀！我都話大力好玩啲架喇。」認真，其實好唔好玩睇人既啫，我驚玩得太痴線大表姐隨時一巴打落黎再走人。

所以今日都係適可而止好啲。

「嗯…又…真係好正…」大表姐又再次認同，陪我一齊癲。

其實…我個人本身就係好自我中心，係去到中四發生左某件事之後我先改變…

變得似返個大人。

後話啦呢啲…唔知樓主遲啲會唔會幫我解釋呢？

我之後用力咬大表姐既乳頭，佢更加大聲咁叫左出黎，但我越咬佢乳頭就越突。

「吖…好痛…但係好正…」大表姐比我開發緊，我響適可而止呢個前提下調教緊佢。

而家既我好少咁玩啦，不過果陣年少氣盛，仲要諗起下晝先比佢兩個細佬寸完，侮辱埋我老豆。

一諗到呢度就無名火起，我咬得更用力，另一隻手就用中指大力插落大表姐既陰道。

將佢兩個細佬既仇報響佢家姐度。

原來大表姐已經好撚濕，不過我咁大力用中指一插，大表姐都係頂唔順叫撚左出黎。

我諗起下晝既事，火上心頭，明明大表姐係幫我解圍既，但我都係好嬲，一手拍落佢pat pat度：「姣婆，邊個比你嗌！邊個比你嗌！」係咁打，係咁打。

啪！啪！啪！

其實我諗個畫面都幾有違和感，一個小朋友仲著住衫褲一路咬住個大姐姐既乳頭，一路又用手插佢陰道又打佢蘿友。

「打…大力啲…大力啲…」大表姐好銷魂咁呻吟。

「屌！」我怒吼：「打撚死你個淫婦！」

但又吹漲，大表姐比我越打越鬧，我就覺得佢陰道越濕，睇黎痴線既唔止我一個。

大表姐忍住，但都係叫左出黎，於是我索性叫佢：「屌！咁你有咁大聲嗌咁大聲，如果唔係我即刻停落黎！」

我有信心，大表姐唔會想我停。

果然，佢開始放肆咁嗌，公屋啲隔聲唔係幾好，但佢隨住我手指進進出出響度大聲咁淫叫。

咦？玩到痴左線添，如果秋兒姐姐返左屋企聽到有淫叫聲傳出黎咁點算？

「停！」

不過…

「吖…吖…唔得啦…好舒服…好舒服…熙熙你咁勁既…」

大表姐停唔到，佢陰道收縮，下身一陣痙攣，高潮了。

戇鳩，我真係玩到痴撚左線。

我自己除低條褲，指住已經抬頭既小熙熙，命令大表姐：「含。」

大表姐好乖咁將細佬擺落口，雪雪聲咁含。

不過，技巧就麻麻地，幾下啲牙刮到我痛痛地。

「屌，你都唔識含既。」我鬧佢：「你唔好郁，我自己黎。」

我扯起佢啲頭髮，同佢玩深喉。

其實而家諗返起呢下其實對未開發完成既大表姐黎講係踩過晒界。

好彩之後佢冇嬲鳩我。

佢一面痛苦既樣，間中咳左幾下。

玩到咁上下，我一野射晒落大表姐個口度，口爆左佢。

「咳…咳…」大表姐想吐出黎。

「吞左佢。」我命令佢：「如果唔係我而家著返褲落去買外賣。」

大表姐聽到噗哧一笑，投降含糊咁話：「好，我吞，我吞。」

痴撚線，大表姐根本就係M底。

玩完吞精之後，我將表姐推落床，自己除埋件衫。

我擘開大表姐雙腳，用小熙熙響洞口磨幾磨。

好撚濕。瀑布咁撚樣。

「嗯…快啲插入黎啦…」大表姐呻吟。

「唔插喎。」我停左落黎。

「求下你啦…快啲插入黎…」大表姐換左一副哀求既樣。

「屌，你叫架咋！」我唔撚理乜柒九淺一深，總之一野就頂到最入。

「啊！」表姐：「細力小小…痛…」

「扑野梗係要大大力啦！」我唔鳩理佢，反正我有信心大表姐好快適應到。

每一下都出盡力插。

「插撚死你！」我怒吼。

果然，幾下大力抽插之後，冇幾耐大表姐已經適應左，仲自己擘開雙腳配合我，臉上既表情已經由痛楚變左做高潮樣。

「啊！好正呀…原來…咁正…」大表姐成個痴女咁叫。

我一隻手㩒住張床，一隻手大力錬鳩表姐個胸，點知佢都係舒服到係咁大叫。

大表姐陰道收縮，迎黎今晚第二次高潮。

我都加快速度抽插，然後差唔多射精既時候掹返小熙熙出黎，射晒啲精落表姐個肚仔上面。

大表姐渾身乏力咁攤左響張床上面。

我訓響佢隔離，錫左佢咀唇一啖，問：「咁樣好唔好玩呀？」

我錫完大表姐之後，覺得有啲空虛…

呢個吻唔存在任何愛情…

其實同一個自己愛既人做愛係乜野滋味既呢？我好似未試過，由識得扑野開始我都係靠呢種粗暴既性愛方式去滿足自己。

我愛既人…

我愛既人…

有嗎？

最近好在意既人…

唉，果個人唔會接受到我咁痴線既過去。

「你好勁呀熙熙…我未試過咁滿足…」大表姐錫返我一啖：「你又話未拍過拖既…」

「我冇講大話呀。」我聳聳肩：「我係冇拍過拖，但都冇話我冇扑過野。」

大表姐一野拍落我個頭度：「好心你正正經經咁搵個女朋友啦！」

「有對象先算啦。」我心入面模模糊糊咁有個身影浮現左出黎…

不過如果佢知道我係個咁既人的話，冇可能會同我響埋一齊架…

我一野打落大表姐個pat pat度：「你得閒咪上黎切磋下囉，反正我屋企成日冇人。」

不過要小心唔好比秋兒姐姐發現…

「鹹濕仔~睇情況啦，要溫書呀。」

「屌，係喎，你今日話要送我返黎，唔通一開始就想比我食？」我問。

大表姐搖搖頭：「係啱啱同你傾完計，講起我男朋友我先想要。之後好攰響你隔離恰左陣，醒左之後就係咁啦。」

「如果我好似你兩個細佬咁真係青頭仔咁點呀？」我問。

大表姐噗哧一笑：「你咁講佢地架。」然後又道「咁我唯有返去食自己囉。」之後扮晒野扁扁咀。

「我唔信。」我搖搖頭：「喂，老實講，我係你第幾個sp？」

其實我都估唔到大表姐咁撚淫。

「八卦仔。你係第二個咋嘛。」頓了一頓大表姐又話：「不過…我男朋友同另一個sp都冇你咁勁。試完今次之後我覺得太溫柔啦佢地。」

「屌，你個被虐狂。」

「你其實對住表姐夫有冇罪惡感？」我知我呢個問題好大煞風景，不過我諗理撚得你，我鍾意問就問。

「一開始都有小小…不過而家慣左啦。」之後大表姐淫笑左一下：「不如…下次可以試下再玩勁啲？」

「下次先算啦。」我望一望個鐘，成九點半：「快啲著返衫，老豆就返黎啦，我地落去食飯啦。」

大表姐執好野之後我地一齊出門口。我望一望秋兒姐姐屋企，好彩冇人，我都鬆左口氣。

最後我同大表姐食完飯之後撞到我老豆，表姐向佢解釋完之後，加埋大家都下左啖火，總算叫和好左。

之後幾日，我都可以同老豆開心咁過，其實都要多謝大表姐。

到而家我讀緊大學，我同大表姐都仲有聯絡，不過我已經拍緊拖，而且修心養性，冇再同佢有任何床技上既切磋了。

（我和一個o camp女女的故事 新年特別篇 全文完）

樓上果篇改返小小bugs
唔知有冇人發現到

睇唔到就當時運高啦

五十二

「呢幾日已經開始覺得你好唔妥…尋日仲離譜，問你既野十問九唔應，好似變到野都唔識講咁。」阿熙皺住眉咁問。

我都知我尋日冇乜精神，但原來阿熙都留意到，反而我冇乜印象阿熙有同我講過野…

…

其實我係冇印象尋日有人同我講過野…

就算係Jenny，我都唔記得我同佢講過啲乜…

同唔同阿熙講發生咩事好呢？

唔…雖然我想有個人同我分擔下，比下意見我…況且阿熙唔知點解比到我一種戀愛專家既感覺…

但係我唔想比阿熙知道我同阿冰既事…

我唔想比佢知道我當佢之前比我既勸告係耳邊風…

於是，我下左個響今日睇返係一個錯既決定。

阿熙其實應該可以比到個有用既建議我。

「冇野，尋日我發燒呀。病到short左。」我鳩噏。

「…咁你前晚去左邊？」阿熙個樣唔係幾信。

「…我…返左去屋企果面睇個相熟既醫生。」我繼續鳩噏：「你知，聽日要比賽，睇返個信得過既醫生好啲既。」

「…你唔當我係兄弟所以唔肯講？」阿熙都係一臉狐疑既樣。

「邊係呢？咁我真係冇野吖嘛。」我堅持。

阿熙屌左一聲，之後嘆左口氣：「唔緊要，到你想講既時候我會肯聽。」

「哈哈，我都話我冇事咯！」我強顏歡笑。

由阿熙全程只係唔小心屌左一次之外都冇講過粗口黎睇，我相信佢真係當我好兄弟，想用心幫我。

但，對唔住，我辜負左你之前既一番好意，走左去屌阿冰…

然後搞到而家唔知點再去面對Jenny…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

我，又做唔做得到呢？

*

翌日。

旅遊巴緩緩駛到去球場門口，再慢慢停低。

我地一班嶺大足球隊既成員著住嶺大運動校隊風褸，魚貫地由旅遊巴落車再慢慢行入球場去到更衣室。

中途經過看台。

我見到…我見到Jenny已經坐左響看台度。

個look…好似同平時有啲唔同？

離遠都望得出佢化左妝，加埋佢著左條短裙，show晒條腿出黎，上身有件薄褸，但都睇得出佢入面件衫有啲低胸…

係好靚好吸引。

但對比起佢平時一身女文青既讀書人look，佢今日既衣著同平時既對比真係好大…

我都係鍾意返佢著長裙皮鞋多啲…

Jenny似乎見到我望住佢，好開心咁對住我呢邊笑。

睇落…完全冇唔開心。

但係，佢笑得越開心，我就越擔心…

加埋佢今日個look…

「喂，你睇下，果條女望住我笑呀！」麻甩司徒鳩叫出黎。

「睇過，又真係幾撚正喎。」守門員Steven答嗲。

「好撚想走上去扑佢。」另一個隊友阿全附和。

喂屌，Jenny個男朋友大大個棟響度，你班仆街收下口啦…

「喂，收下口啦，果個我女朋友黎架。」我忍唔住講。

「嘩，又港大妹又阿冰，你食得幾多件呀？」司徒好明顯唔信Jenny係我女朋友，仲以為我講笑。

「你唔信？」我問。

司徒搖一搖頭。

唉。

於是我向Jenny揮揮手，Jenny即刻向我揮手回禮。

「咁信啦？唔好再打佢主意喇。」

「嘩，你一腳踏兩船呀！食撚死你呀！」司徒一臉不屑咁道。

我聽到，心中一痛。

我同阿冰已經唔再係果種關係…

而且我都覺得…自己冇臉再去見Jenny…

阿熙呢個時候突然出現拍一拍司徒膊頭，拉走佢：「夠啦，入去換衫啦。」

之後向我打左個眼色。

阿熙係咪估到啲野？

Jenny…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

阿冰既說話又再次在腦海中響起。

*

我今日係正選。

頂替左靭帶傷左既隊長阿東。

今日場上隊長一職落左響我今日既中堅拍檔森遜上面。

陳sir講解完戰術之後我地圍埋左一個圈。

「今年我地實力好過上年，今次分組賽對住港大並唔係冇得贏的。」阿東雖然踢唔到，但有同我地一齊黎到球場的：「今次，我地係以3分為目標，ok？」

隊長風範。

「好！」大家和應。

除左我…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

「以後要對你女朋友好啲呀。」

我個腦好似得返呢句說話…

大家圍住一個圈，將手掌向中間撘埋一齊。

「3分，ok？」阿東大叫。

「好！」大家怒吼：「嶺南！嶺南！嶺南！」

然後正選球員全部散開。

森遜走過黎拍一拍我膊頭，道：「唔好緊張，忘記尋日練波時緊張既表現吧。」

之後就走左去中圈擲銀決定開波次序同揀半場。

其實…我比第二樣煩到自己一啲都唔緊張…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

「以後要對你女朋友好啲呀。」

我情不自禁咁望向看台上面既Jenny…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

我做得到嗎？

已經背叛左Jenny既我，有資格對佢好嗎？

…

咇！

…

咦，好似吹響左哨聲既？

乜開左波啦咩？

我發左咁耐吽哣咩？

我即刻抬一抬高個頭，但個波已經響我頭頂飛過。

同時我感覺到港大個前鋒響我身邊閃過…

「喂！追波呀！」森遜從我旁邊稍遠既地方向我前面包緊位…

屌，係我掛住發吽哣連開左波都唔知！

距離人地個前鋒最近既係我，發夢比佢過左既都係我，我再唔做啲野就會比佢單刀，一對一咁對住Steven！

森遜就算速度再快都包唔切的！

屌！

我轉身起步慢左好多，唯一可以做既係跳起雙腳飛剷埋去，要中個波呀！

…

啪！

我中左…

成功中左…

…

…

…

…

對面隻腳…完全唔中波…

港大個前鋒比我踢到撻左響度…

咇！

哨聲響起。

球證拎住張牌向我衝緊埋黎…

紅牌！？

（待續）

Good game
可以同Jenny一齊走

特登紅牌汗都唔駛出

上佢hall 再大戰3百回合
練返幾個鐘玉女心經就會醒

Jenny冇住hall

雖然我唔係黎睇主角踢波 但一開波就紅牌...

揾到了

整多篇啦

謝拉特

唔夠喉

加多篇啦

今晚比我抖抖，明天加速ok？

熱血飛剷

你睇我唔到…你睇我唔到…

一開波就紅牌…
作者可以偷懶唔打果篇比賽既戰。況…

屌 想睇下主角踢波啊

抵啦 拉莫斯上身

live-d !

我想睇波

慘

呃我！話唔寫近親相姦！點知寫表親…

寫表親相姦冇咁有罪惡感

邊個慘？比人踢個前鋒？

點知變左睇踢人

多謝，希望啱睇

少林足球

好似真係波都冇掂過

屌表姐

表姐調教日記

我好鐘意睇你寫出軌個罪惡感

表示掛住阿冰

主力寫阿冰就好

有時啲野做左後悔都冇用
anyway多謝你欣賞

睇下大家仲有冇機會見到佢啦

咁我又唔排除有機會用佢黎做主角寫故
雖然而家言之尚早

五十三

球證衝過黎向我出示紅牌趕我出場！

「喂，我唔係有心架！」我衝向球證解釋：「唔好趕我出場呀！」

港大有幾個球員衝過黎推開我：「屌你老母！你條仆街踢波定踢人呀？」

屌你老味推鳩我？我呢幾日已經好撚心煩，我而家就打柒你老母。

「屌你老母你講乜撚野呀！」我回擊，想衝過去還拖推返佢地。

「冷靜呀！阿威！」突然有人拉住我，我回頭一望係阿熙：「你想停多幾場賽？」

「佢屌我老母呀！」我怒吼！我唔撚打柒佢我唔姓梁！

「冷靜呀威仔！」今次係代隊長森遜把聲…

「冷靜呀，你想累撚死我地？」捉實我既阿熙怒吼：「你已經紅撚左啦！」

我呆左。

我向周圍望左一望，原來雙方唔少隊友已經衝左過黎，有啲係有小小推撞，有啲係走埋黎勸交。

其實…

我知我踢低對面明顯單刀既球員係要食紅牌的…

點解…

點解我要咁衝動…

點解我要發吽哣…

我冷靜左落黎…

雙手抱住頭…

跪左響度…

我究竟做左啲乜…

我企返起身嘗試向球證再求情：「唔好趕我出場呀…我真係唔係有心架…」

預計之內，球證都懶得出聲，淨係手指指住更衣室叫我走…

響幾位隊友力勸之下我低下頭慢慢離開球場…

我先走向後備席…

對住陳sir、隊長同隊友們九十度鞠躬…

「對唔住。」我眼泛淚光…

陳sir乜都冇講，淨係拍一拍我膊頭。

我唔敢同隊友們有任何眼神接觸…

更加唔敢同看台上既Jenny有任何眼神接觸…

我dup低頭行返入更衣室…

諗住沖個涼，但係我發覺自己根本冇出過汗已經比人趕左出場…

我坐左響更衣室入面…思潮起伏…

最後我決定即使冇乜點出汗都好，都求其沖個涼淋一淋個身。

淋醒自己呀…

水由花灑頭流出，淋落我個頭度…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

阿冰既聲音又響個腦入面走返出黎…

我將花灑較到凍水，希望令沖個凍水涼令個人再清醒小小…

沖完。

「以後要對你女朋友好啲呀。」

呢句野好似揮之不去咁。

反正我比球證趕左出場返唔到後備席，不如上看台陪下Jenny吧…

冇錯，要對佢好啲呀。

我行出更衣室走上看台，粒聲唔出咁坐左響Jenny隔離。

唔知係咪因為見我啱啱比人趕左出場，塊面黑過仲黑過舊炭，所以Jenny冇特別撩我傾計，淨係橋住我，將個頭挨響我膊頭。

橋到好實。

我望住個分牌，我地輸緊0比1。

係因為我既關係…

我dup低頭將個頭埋左響雙手入面…冇出聲。

忽然覺得有隻好柔順既手撫摸緊我既頭髮，又有把溫柔既聲音對住我講：「唔好唔開心啦，我點都會響你隔離陪住你架。」

心中一痛。

Jenny你唔好對我咁溫柔啦…

罪惡感又充斥全身…

呢幾日個人都係咁…混亂、矛盾、罪惡、後悔…

如果我個人係player格或者會好啲，但我唔係。

我只係個人渣。

「嗯。」我抬一抬起頭，不置可否，冇再出聲。

罪惡感令我乜都唔夠膽講。

只係靜靜地觀看比賽。

但我感覺到，Jenny橋得我更緊了。

下半場開始冇幾耐，我地又再次失守，後備入替既中堅阿全比人力壓頂入。

呢球波如果係我呢種高大中堅既話應該可以頂得住…

0比2了。

阿熙見狀由前場衝返後場執波，兼且周圍勉勵隊友，甚有大將之風。

相比之下身為佢同房既我真係垃圾。

無論係作為男人定係作為一個球員。

Jenny靠響我身邊冇再出過聲，我有一刻以為佢訓左，但當我望向佢果陣，發覺佢都望緊我。

四目交投。

我尷尬地移開目光。

我諗我今日對Jenny既反應一定會令佢覺得我有啲問題。

由見到佢開始完全冇出聲咁滯、同佢四目交投我竟然會尷尬、我坐足咁耐黑足咁耐面…

其實我想好似平時咁同Jenny正常相處，但我發覺罪惡感、後悔、不安等等令我保持唔到以前同Jenny相處既樣同態度。

連普通咁講野都做唔到…

只要Jenny唔係智障既佢一定發覺到有唔妥。

我準備好隨時受到逼供。

我已經諗定所有大話，到時見招拆招。

但係意外地，Jenny淨係挨住我攬住我，乜都冇講。

攬到好實好實。

唔通…佢以為我係因為比人紅牌趕左出場所以心情唔好，先至粒聲唔出兼全程黑面？

一定係咁，一定係咁…

Jenny只係顧及我既感受，所以體諒我唔出聲，絕對唔係懷疑我出軌…

我繼續望返落球場，睇住隊友們努力咁比賽…我地打少一個，落後緊兩球，仲要比人㩒住黎打…

都係因為我犯錯…

然後…

阿熙把握僅有既機會，追返一球！

我即刻響看台度彈起身，為隊友們打氣！

但可惜…為時已晚，最後我地以1比2落敗…

我自責…頹然坐低…

Jenny繼續攬實我…佢既身體好溫暖…我諗起自己對佢既背叛…

屌，我忍唔住，喊撚左出黎…

係為左今日場波連累球輸波？定係因為覺得自己對Jenny唔住？

「以後要對你女朋友好啲呀。」

我有資格嗎？

（待續）

夜晚十一點前應該會加速再更新多一篇

今晚會夜左出文因為樓主要睇波

睇曼聯點輸？

屌阿威真係無撚用

只可以話食阿冰果下已經有左比較做左選擇
偷返黎既野往往更珍重
阿冰仲要以退為進 jenny邊夠佢玩啊

再下場對鈀黎

罪惡感影響晒成個人

劉明等睇曼比人大炒

同埋人靚都係著數啲so9sad

人醜性騷擾

主角慘 踢左30秒唔夠

阿威 儒夫雲料

廢到over左

夜晚嬲嬲地，狠狠地屌一獲

比阿熙屌到反艇炸

我都覺over咗，廢到有啲唔真實 代入唔到

JENNY戴假狗屌佢

大家唔好意思，比多15分鐘我

痴線

佢本身冇咁廢，係心理質素太差

同威仔格劍

懦夫威

心情影響表現啫

五十四

我望住場邊既隊友頹然坐低，響陳sir附近集合，突然驚覺我都要落去聽賽後檢討，於是起一起身，同Jenny講：「我要落一落集合先，一陣再上黎搵你。」

「嗯。」Jenny笑一笑，點一點頭。

我起一起身，準備行落去。

Jenny突然拉住我隻手，我回一回頭，佢就衝上前攬實我，錫一錫我咀唇，道：「老公唔好咁唔開心，點都好，我都一定會陪住你既。以後都會陪住你。」

我心中有愧，點一點頭，勉強頂住心中既罪惡感錫返佢一啖：「好老婆。」

「咁我響度等你。」Jenny嫣然一笑。

唔尋常…

唔知點解我覺得今日既Jenny好唔尋常…

但其實我自己今日既表現都好唔尋常…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

又來了，我用力搖一搖頭，之後收拾心情，向隊友們走去。

*

我落到去第一件事係同陳sir、隊友們道歉。

陳sir冇責怪過我，阿東、森遜、阿熙甚至司徒反而安慰返我轉頭，我今鋪真係無地自容了。

當然都有啲隊友有說話比我聽，咁冇計，我唯有扮聽唔到。

I deserve。

同上次輸比理大唔同，今次輸波大家都真係頹左。

冇錯，港大實力比我地強，但係我地有個痴線佬阿熙響度，所以並唔係冇得踢的。

如果我唔係發吽哣的話。

如果我唔係食左張紅牌的話。

*

隊友們大部分都搭旅遊巴返嶺大，少數既隊友直接由球場離開。

我沖完涼果陣已經換好衫，著埋件嶺大運動校隊風褸，所以而家直接走上看台接Jenny走。

我今日想做一樣野…

一樣我覺得係好重要既野…

要搵返一種好重要既感覺…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

阿冰，我知架啦。

「老婆，我地都走咯。」我打起精神向Jenny一笑。

「嗯。」Jenny企起身。

佢一企起身，我先發覺到佢條短裙真係…好短…

件衫既領好低…

好易走光架…

同埋啱啱唔敢正面去望Jenny，而家先發覺佢真係好認真咁化過妝黎…

唔係唔好睇，但讀書人文青look啱佢多啲…

而家著到咁，反而有啲格格不入既感覺…

加上佢今日既表現，好有違和感…

明明前幾日我失左踪咁耐，問都唔問清楚，唔通我鳩噏果個藉口真係咁易令佢信服？

佢真係問都唔問喎！

我上下打量左佢一次，勉強擠起笑容，笑問：「今日著到咁既？又化妝化得咁靚既？」

Jenny好熱情咁橋住我，嗲我：「係呀，靚唔靚呀？好唔好睇？鍾唔鍾意我咁著？」

其實我想答我鍾意你以前咁著多啲，不過Jenny似乎係特登咁樣著比我睇，如果我答佢唔鍾意佢咁著一定好hurt佢。

我背住佢做既野仲hurt得佢唔夠多？

我扮到好滿意咁既樣，點點頭：「好靚女呀！我老婆真係正到不得了~」

但係「我鍾意你咁著」真係講唔出口…

而家係好有青春氣息，但我都係鍾意Jenny著返斯斯文文咁。

雖然點著都好，我鍾意既係Jenny個人。

鍾意Jenny個人？咁梁建威你條仆街又同阿冰上床？

「嗯，最緊要你鍾意~~」Jenny笑到好甜咁橋住我。

「唉，今日比你見到我咁柒添。」我扯開話題，唔想再提佢衣著。

Jenny搖一搖頭：「你都唔想既。」之後又對住我笑：「不過就算你幾柒我都係咁鍾意你。」

「哼，衰妹，你話我柒！」我搣一搣Jenny塊面。

「嘻，你自己講先架！」Jenny嘗試避開但唔成功。

總算…好似搵返小小果種拍拖甜蜜既感覺…

*

我同Jenny響銅鑼灣行左一陣街，之後就起程去○東酒店食自助餐。

中四平安夜去果間。

之後其實間中都有同Jenny黎撐枱腳。

可以話係充滿住同Jenny甜蜜既回憶。

我話過想做一樣野。

我自從中四平安夜果晚開始，就認定自己會娶Jenny做老婆，而果晚既開始，就正正係由呢度出發。

我希望今日再做一次果日做既野。

做愛就未必得啦，因為大家既屋企人都響屋企。

不過做唔做到愛都係其次，我想做多一次當日既行程黎加強我娶Jenny做老婆既決心。

希望可以打低罪惡感、揮去心中既不安。

我拖住Jenny去到餐廳門口。

「唔該，訂左兩位，姓梁既，電話係99912345…」我向住酒店餐廳Counter既職員講。

「梁生…搵到，請跟我同事行。」職員機械式咁回應。

我拖住Jenny跟住侍應帶位。

Jenny今次只係拖實我，冇再提出去海○粥店呢啲奇怪既建議。

一坐低，Jenny就好似當年咁橋住我出去拎野食。

進展都好順利…

…

真係好順利？

我想主動搵話題同Jenny講…但我發覺我做唔到…

我好似驚一開口就講錯野咁…

調返轉，Jenny就響度係咁搵話題同我講…

咁樣反而比我感覺佢好似想拼命掩飾一啲野…

感覺係…掩飾佢既不安？

佢今日好唔妥…

真係好唔妥…

唔可以令個氣氛咁尷尬…

我要做小小野先得。

（待續）

睇嚟Jenny都有出軌

你地好似真係好想睇Jenny出軌

就嚟變左啊熙做主角

Jenny唔會嘅！
佢係明知威仔出軌但要扮唔知先咁不安啫

正常都咁估啦

應該Jason食咗Jenny啦

Agger

可能Jenny俾人中出咗。。。

唔撚系最後變左jenny同阿熙阿

“在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代”

唔好呀
Jenny出軌即棄故

外傳 Jason係hall日日都啪Jenny

我覺得似係jenny俾垃圾威冷落咗咁耐以為自己唔夠吸引 厭咗所以先短裙多過俾jason屌喎又

Anyway 加速

樓主你唔好撚亂嚟呀 阿威一個仆街好喇 你唔好破壞我心目中Jenny個完美女朋友形象

推!加油!

佢已經做過一次主角

關於Jenny
我只可以講麻煩你地繼續追故

你唔出文我點追呀？

總之唔好sad end就得

Jenny好撚慘，求Good ending

agger 但jenny都係變返文青look好啲

加速加速 push push push

呢到班人真係大細超
Jenny快手小小比人中出搵男主埋單

走開啦 冰冰先係最慘

走開啦
bitch冰講到比仔飛幾撚sad
但又姣仔姣上床

文呢？？

人呢？

今晚會更，但有野做緊麻煩大家等多陣sor9ly

五十五

今日係出左軌之後第一次同Jenny出街，所以我成個人都好唔自然。

而我睇得出Jenny其實都一樣。

佢既反應好似…有啲ove左…

其實佢係咪估到啲野？

本來諗住將中四平安夜既甜蜜回憶倒帶可以令我個心好過啲，能夠憶起返同Jenny一齊甜蜜既感覺，甚至乎戰勝出軌既罪惡感，但結果餐飯既氣氛食到古古怪怪咁…

我係時候要做啲野。

我響我個袋入面拎左一盒禮物出黎，入面裝住既係尋晚我買既情侶手鈪。

一人一隻架。

我將份禮物遞到Jenny面前，說道：「老婆，送比你架。」

Jenny露出一副驚喜既表情，雙手接過份禮物，之後甜絲絲咁望住我：「多謝老公！」語氣透露出真正既開心。

應該係今日第一次真正咁開心。

見到Jenny未拆份禮物都咁開心，我鬆一口氣。

總算開始撥亂反正…

「我仲以為…你會唔記得添…」Jenny講到雙眼好似有小小眼濕濕…

咁誇張？

咦？

但係佢以為我唔記得啲乜野？

然後我見到Jenny由佢個袋入面都拎左份禮物出黎…

咦？

我都有禮物收？

「老公，送比你架，四週年快樂！」Jenny笑住咁將份禮物遞比我。

充滿真誠既笑意。

我腦海突然一片空白。

係喎。

前幾日係我同Jenny拍拖四週年既日子。

扑阿冰果日。

我失左踪半晚果日。

咁重要既日子，我竟然完全忘記左。

係完完全全唔記得左。

我諗果日Jenny應該好hurt…但點解佢又完全唔出聲提我呢？

唔通佢驚我覺得佢煩？點會呀！

我好茫然咁接過份禮物，勉強笑住咁問：「拆得？」

Jenny點點頭：「梗係得啦，傻瓜。」

我地兩個同時一齊拆開雙方既禮物。

Jenny送比我既係一本由佢自己親手整既相簿，入面貼滿我地呢四年入面響唔同地方影既相，而且每一頁入面都有Jenny親筆寫既小小獨白。

響我之前同阿冰曖昧緊既時候，Jenny就係咁好比心機咁整緊呢一本拍拖四週年紀念相簿…

而我呢？

響拍拖四週年正日果晚扑左阿冰四次。

我就快頂唔住自己…

我個表情就快Hold唔住，連poker face式既笑容都就保持唔住…

我想喊…可能係因為Jenny份禮物感動到喊？

唔係，係為自己既所作所為後悔同羞愧到喊…

我抬頭望一望Jenny，佢好似好開心：「嗯，我真係好開心老公冇唔記得我地拍拖四週年~多謝老公四週年安排我地黎呢度食自助餐~又送咁靚既手鈪比我！」之後遞一遞其中一隻手鈪比我：「我地一人一隻架！」

全部都係美麗既誤會…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

我以為買多啲禮物比Jenny就叫做對佢好啲。

我以為餐餐帶Jenny食好西就叫做對佢好啲。

…

…

…

其實唔係。

我連拍拖四週年紀念日都走左去扑第二條女。

我冇資格做Jenny男朋友。

我冇資格得到Jenny既愛。

我諗我塊面既面色突然之間變得好難睇，我聽到Jenny戰戰兢兢既聲音問我：「係咪唔鍾意我份禮物…？」

我搖一搖頭：「好鍾意，好靚，我好感動。」

但我唔配擁有。

Jenny有小小擔心咁問：「但係你面色唔係幾好？」

「個肚…好似有小小唔舒服。」我鳩噏。

「咁不如埋單返屋企休息下啦。」未等我答應，Jenny就叫左侍應黎埋單。

呢個時候Jenny都仲係咁擔心我既身體健康狀況…

「不如你繼續食？比左錢唔好浪費。」我道：「我自己返屋企先。」

我自責，響你面前抬唔起頭。

所以我想逃離現場。

「我陪你返去啦。」Jenny柔聲地道：「你唔舒服一個人點返去？」

「嗯…」

*

回家路上。

Jenny橋住我手臂一路行。

大家都冇出聲。

我諗起中四平安夜果晚，我同Jenny行呢條路果陣，大家都係緊張到冇乜點傾計…

「以後要對你女朋友好啲呀。」

…

…

…

真正對Jenny好，我應該對佢坦白。

真正對Jenny好，應該同佢講我係一個人渣。

真正對Jenny好…

真正對Jenny好…

真正對Jenny好…應該要同佢分手。

Jenny值得搵個更好的男朋友。

我係仲鍾意佢，我仲愛佢，但我呢啲人渣配佢唔起。

愛佢仲出去搞三搞四？真係笑話。

我突然停下腳步。

Jenny有小小愕然，但都跟隨我停左落黎。

響正我屋企樓下平台，有花草樹木，有噴水池，有微弱既街燈。

係冇乜人。

好適合處理以下落黎會發生既事。

「其實…我冇唔舒服。」我深呼吸左一啖氣，做左一個決定。

「陳仲妮。」我唔係叫佢老婆。

可能我好耐冇咁叫佢，Jenny個樣好似比人打左一拳咁。

「不如…我地分手啦。」我配你唔起。

我只係一個背住女朋友搞三搞四既人渣。

你值得更好的。

Jenny冇理我擰轉身，拉一拉我隻手：「唔好玩啦，夜啦，你又唔舒服，快啲返屋企休息啦。」

我企定定冇比Jenny扯郁，再同佢講：「對唔住…但我認真架…」我feel到自己把聲開始有啲震：「我做左件好錯好錯既事…你唔會原諒我架…」

Jenny轉身望住我，之後衝過黎攬實我，將個頭埋響我心口：「唔會架…唔會架…你講啦，我點都原諒你架！」

Jenny突然放聲大哭：「你話過唔會唔要我架！」

（待續）

巴打識貨，Jenny始終適合文青look

sor 啱啱更新左

打和啦super

咁巴打就要睇埋落去啦

咁個幾時分解

你唔加速點追呀

我儘量

個故差唔多去到埋尾架啦

今晚更多篇

今晚睇波

琴晚曼聯贏左啦今晚睇下晚啦

Jenny應該會原諒阿威，之後阿威又出軌，於是Jenny就比Jason屌

所以今晚抱住食花生既心情睇

喂
你班友咁想睇Jenny出軌

睇少晚 更多篇

山水有相逢 比帽人戴預左自己終有一日戴返

因果
種左因就有乜野果

如果你寫格棍 就小心種下日後10個大漢陪你格棍嘅果

我應承過含撚巴打唔玩格劍…

但係捅屎眼就…

出文啦 有時間覆我地

話唔定到時係含撚巴幫你含

喂
第56集寫阿威返去因為拎紅牌所以比阿熙好似玩表姐咁玩深喉

大大力屌爆個屎眼 之後你準備比一眾巴打輪住上

樓主加速呀

加速呀⋯⋯

屌你咩

樓主你呢鋪真係含撚都唔掂

放過陳仲妮啦

因果報應. No eye see

加速啦

求happy end

文呢

跪求加速

冰冰失蹤了很久

見到Jenny個句你話過唔會唔要我架 呢句真係椎中左個心 突然好想搵番佢

Jenny句野好似有聲咁

唔知點解見到jenny就覺得似曾相識
個心有d痛 雖然都想小威幸福

喂，你黎真架？

小威有得屌女神，梗係幸福

威仔 我屌你老母

可以同冰冰長相廝守先係幸福

繼續扑冰冰得唔得

好痛

睇到呢句，我個心都好痛…真係中曬
唔好咁對仲妮啦
其實開頭個個，會唔會係佢呀妹…佢去見既係想見到仲妮

不過…呀熙老婆係隔離屋姐姐？

大家差唔多會知架啦

阿威仲聖人緊喎

可能阿威真係覺得分開先係對Jenny好…

btw果個可能係阿威老母？孝子威

照扑最高境界

支持呀！ 樓主

多謝大家先
樓主啱啱收工，今晚再更新

扮咩相逢恨晚
奸夫淫婦快手再搞野

五十六

我輕輕咁推一推開Jenny，絕望地望向佢，搖一搖頭說道：「唔會…你冇可能會原諒我架…」

Jenny開始越喊越勁：「會架！會架！我會原諒你架！你唔好唔要我呀！」

「我同左第二個女仔上床呀！」我大叫左出黎。

我講完之後Jenny呆左。

三秒。

然後勉強咁講：「老公？我知你係講笑既。」之後勉力咁撐出笑容。

我搖一搖頭，冇再出聲。

我冇資格出聲狡辯。

Jenny呆左一呆，再衝過黎，雙手響我心口亂打：「點解呀！點解呀！嗚…嗚…你話過…要娶我架…你話過…唔會唔要我架…你話過…認定我係你老婆架…」

我由得佢響我心口亂打。

或者咁樣會令我個心好過啲。

「對唔住。」我無力地吐出一句。

Jenny突然停止左，索左幾下鼻水，問我：「個女仔…係咪叫阿冰？」

我個腦一陣暈眩。

點解Jenny會知架？

Jenny見到我個反應當我默認，再次打我心口：「嗚…原來…你一早已經…背住我同佢…嗚…」Jenny講到呢度講不下去了。

一早？

唔係咁架。

「你點知道阿冰架？」我把聲震晒。

「我之前已經見到你同佢啲messages…你從來冇同我提起過佢…果陣我仲安慰自己…話你地只係普通朋友…驚我誤會…先唔話比我聽…」Jenny哽咽地道。

Messages？淫龍盃果晚？

…

我應該一早估到…

或者…如果我一早知道，就唔會繼續同阿冰行咁埋，我對佢既感情都唔會去到咁深…

但係…一切已經冇得返轉頭。

「唔係咁架…我冇同佢響埋一齊…」我試圖幫Jenny降溫。

Jenny稍為定左一定，突然又大叫：「咁你點解會同佢上床！嗚…」又大聲咁喊左出黎。

我有啲手足無措。

「我知我唔夠佢靚，我又成日掛住讀書唔得閒陪你…我會改架！我真係會改架！我學緊化妝打扮架啦！我以後唔會淨係掛住溫書架啦！老公你唔好唔要我呀…」Jenny又嚎哭。

我心如刀割。

關你乜野事？Jenny你由頭到尾都冇做錯過任何野呀！

最錯就係識左我呢個人渣、賤人…

但係…點解Jenny又會知道阿冰係乜野樣既呢？

唔通…係搵到佢Facebook？

唔重要了…

我軟弱地回應：「你唔駛改…你好好…」我自己都就快要喊出黎：「係我做錯左，完全唔關你事。」

Jenny只係繼續喊，冇出聲…

「就算你而家叫我唔好唔要你，你一返到去冷靜咁諗返就會知道你無可能會原諒到我。」我嘗試儘量冷靜咁同Jenny分析返件事。

「唔會架…唔會架…」Jenny越講越細聲…可能佢都開始明白，只要佢一冷靜，根本就冇可能會原諒到我。

一諗到呢度，我心一痛，眼淚忍唔住流左出黎…

「對唔住…對唔住…」我只有不停咁無補於是地道歉…

「你而家…係諗住同我分手再同阿冰一齊？」冷不防Jenny突然單刀直入咁講…

我搖一搖頭，堅定咁回答：「唔會。一定唔會。」

我係有咁諗過。

但呢一刻如果再決做咁做既話我同畜牲有乜野分別？

你話我自我感覺良好又好，想自己良心好過啲都好，甚至乎係贖罪都好，就算有機會，我都唔打算同阿冰一齊。

而且…我不配。

「嗯。」Jenny鬆一口氣，再道：「咁…」

我知Jenny想講乜野。

佢想話既然阿冰唔係障礙既話，咁不如我地繼續一齊。

我其實好想。

但同我呢個人渣一齊根本唔係對緊你好。

港大有好多準醫生準律師，以Jenny甜美既外貌，一定可以釣到金龜。

佢唔應該同我呢啲四肢發達，頭腦簡單，而且會出軌既垃圾一齊。

「唔好講啦…」我既淚水稍為遮擋左我既視線：「為你好，唔好再同我一齊。」

長痛不如短痛。

我驚我自己出得一次，會再出第二次、第三次…

我最初都以為自己控制到自己，但其實根本唔得…

「唔好呀…唔好唔要我呀…」Jenny雙手攬住我，淨係識重覆呢句。

我何嘗唔想繼續同你一齊？但我唔配，我冇資格。

我狠下心用力推開Jenny，忍住眼淚，鐵下心腸地道：「我認真再講多次。陳仲妮，我地真係分手喇。」

Jenny聽完呢句說話胸口好似比大鐵鎚打左一下咁…

「嗚…點解呀…我都話我會原諒你架…」

「但係我原諒唔到我自己呀！」我幾乎係叫出黎：「你應該係要搵一個專一愛你既人，唔係我呢啲人渣！」

「…梁建威…你係咪點都唔會同返我一齊…？」Jenny哽咽地問。

「唔會。」我扮晒冷漠咁答。

以後要對女朋友好啲？

離開我對你黎講應該係最好既選擇。

Jenny征征咁發左一陣呆，突然將手上面我尋日買比佢既情侶鈪除左出黎，好大力咁掟落我心口，邊大哭邊大叫：「梁建威，我憎死你，我憎死你！」之後轉身即刻向我相反方向跑走左！

我果刻真係認為…同Jenny分手先係對佢最好既選擇。

*

回憶被打斷了。

我望一望個巴士站，原來已經到左站，只要再落車行入商場就會去到阿熙結婚擺酒既酒樓。

我回過神，發現自己既面頰好似有暖暖地、濕濕地既感覺。

原來回憶緊呢段往事既時候，我竟然不自覺咁流左幾滴眼淚出黎。

男兒有淚不輕彈呀。

快手抹左佢先。

我起身，對住玻璃好快咁整一整理自己既儀容，向巴士落車度門走去。

（待續）

唔撚係阿熙食左啊嘛

出多篇啦

係啦 唔好咁吊癮喇

一開始序章果個唔係Jenny

Jenny…

one more one more

似啦
唉…仲妮

唉。走向傷心結局

快啲出文，我等唔到......
要崩潰了

樓主而家有野整緊，會試下加速訓之前出多篇，但如果最後出唔切請大家高抬貴手唔好屌柒我

可能識左第二個

傻啦點會 樓主加油

威威老母？

喂，你後尾果句

樓主加速

你今晚出唔到文聽晚整賓周啦

陳仲妮結婚

我覺得唔似?

真係唔得就聽日加更啦

定其實TBB劇情
JASON睇中仲妮，派自已隻奴呀冰黎引呀威
乘機食仲妮

唔好亂黎，等多我一陣

唔好sad end

可能最後佢地四個圍埋一齊bbq

五十七

我落左巴士，收拾心情，緩緩咁行去阿熙擺酒既酒樓。

穿過商場，經過唔同既鋪頭，黎到一間專搞婚宴既酒樓。

我曾經以為以阿熙視錢財如命既性格，就算結婚應該都係求其響婚姻註冊處簽紙撩幾隻龜算數，估唔到佢竟然會擺酒。

佢結婚竟然仲搞得豪過我！（係呀，我而家結左婚架啦…序章果個唔係我媽媽，係我老婆。）

不過阿熙畢左業之後搵到份大公司既Management Trainee，一路做到而家都叫半個管理層，比起佢大學時期有錢得多。

佢老婆就做老師教中學，都有返咁上下收入…

相反，我諗我算早結婚，果陣同老婆都冇乜積蓄，所以佢結婚豪過我都好正常既。

我結婚果陣都係求其同老婆響婚姻註冊處撩幾隻龜，叫啲親朋戚友影幾張相，夜晚再係咁咦同班極唔熟既親戚響酒樓食飯算。

係食飯咋，唔係擺酒呀！

我果陣都想請晒啲好朋友黎飲呀！唔係想應酬班三姑六婆長舌婦親呀…

不過，最後一切從簡。

哎呀，離晒題添。

我望一望隻錶，都只係四點半左右，阿熙既證婚儀式響五點鐘先舉行，我都仲有唔少時間剩，所以我好慢條斯理咁慢慢行過去佢地婚宴個接待處，再施施然咁想慢慢拎張請帖出黎。

…

屌，唔記得帶帖。

「呃…唔好意思，我唔記得帶帖…」我對住接待處既大隻佬兄弟講，順手比埋封人情佢：「我係阿熙既大學宿舍同房…」

「比個名我得啦。」大隻佬好寸咁講。

乜阿熙啲兄弟咁寸架。

不過呢個大隻佬有啲面善…我係咪響邊度見過佢呢？

「12號枱，你可以入去坐住先。」大隻佬幫我點完名收埋入場費…呃…係人情先啱…之後同我講。

隔離有個靚女，應該係阿熙老婆啲姐妹，對住我笑淫淫咁講：「靚仔，過黎塊簽名布度簽個名先啦。」

笑得咁淫，呢條女一定係淫底！

…

痴線…無端端話人淫底。

我求其咁簽左自己個名之後冇撩條女就自走過去入口處度睇阿熙同佢太太既油畫，又真係幾靚（我指幅油畫）。

不過老實講，阿熙今年26歲但個樣得16歲咁款（比大左佢添啦），其實唔係好襯佢老婆個樣。

應該咁講，除非阿熙娶中學生，如果唔係根本全部女人對阿熙黎講都係一副大姐姐咁樣。

難聽啲講佢地其實一啲都唔襯。

阿熙應該要去媾啲妹妹仔，或者好Cathy媽媽既同房Jessie呢類型既蘿莉。

哈哈，不過，其實佢地開心咪得囉。

我一入到去，其實就唔算好多人黎左，可能大家都係七點幾差唔多開席先到。

黎觀禮既多數都係雙方既親戚。

離遠已經見到阿熙，佢趁未簽得紙住周圍同人傾計，不過同佢傾計既唔似係佢親戚。

「熙哥！」我一路行過去，一路向佢大叫。

「喂，屌你，仆街仔！」阿熙笑住手指指咁向我走過黎。

屌，就黎做人夫都仲係咁爛口。

「恭喜晒呀柒頭。」我還擊，叫佢做柒頭：「屌你唔搵我做兄弟，好嬲呀。」我開玩笑咁講。

「多撚謝先！」阿熙笑笑口：「咁我其他兄弟你一個都唔撚識吖嘛，費事悶撚柒死你啦。」

「講呢啲。」我其實本來想講：「唔驚啦，你下次結婚再搵我做兄弟啦。」

…

咁講阿熙唔知會唔會反面…

佢其實唔係真係咁玩得…

「你結婚果陣都冇搵我做兄弟啦！」阿熙抗議。

「喂，我去婚姻註冊處簽紙咋喎！點同呢？」排場都唔同啦，果陣我一切從簡。

「係啦係啦，你坐坐先，招呼唔到呀！」阿熙似乎準備離開招呼其他賓客。

我醒起一樣野想問。

「Reception果個大隻佬兄弟係乜水？點解咁熟口面既？」我問。

「哦，佢係我細個果陣踢青年軍啲隊友，而家成日入選香港隊，你會見過佢都唔出奇。」阿熙答：「我去準備一下陣間結婚簽紙啲野，你坐下先！」

嘩，乜個寸咀大隻佬咁大來頭架？

「好啦，期待你一陣間簽紙既雄姿！」我講笑咁講。

「屌你。」阿熙向我舉一舉中指。

喂，你啲guests睇住架…

我慢慢咁走向個台前面既幾排凳行過去，揀左個唔算太前既位坐低。

我望一望周圍，好似仲未有熟人黎到。我知今日除左o camp同組之外，阿熙仲請左當年嶺大足球隊既隊友同埋當年既hallmates黎飲，但一早過黎睇阿熙既證婚儀式既似乎得我一個。

咁我同阿熙係好friend既。

坐低左之後，我諗都係時候同大家交待下其他人既近況。

阿熙就響前面提過啦，但其實響大學時候佢似乎因為某啲原因同之前既女朋友分左手之後再同組媽Cathy拍過一段短時間既拖，但果段期間我硬係覺得係阿熙唔係幾開心。總之最後佢地都和平分左手，分左手之後都仲有以朋友既身份見面。

至於Cathy，畢業之後去左做空姐，感情狀況響佢同阿熙分左手之後老實講我唔太清楚。佢同阿冰都幾熟，但自從果次同阿冰「分手」之後，我同佢都冇乜交流，所以都八唔到Cathy既感情狀況。

獸父Simon呢？原來條禽獸當日比我錫完之後開始懷疑自己既性取向，之後摺埋自己閉關研究自己是咪基佬，所以我year 1果年先至成日都見唔到佢。佢最後自己確認左自己係同性戀，響基界幾吃得開，而家加入左啲NGO為同志平權而努力。

Alan同阿龍摺到連Facebook都唔update，我都唔知佢地而家詳細係點。淨係知道佢地普普通通打份工吧。

肥妹Yuki year 2開始努力減肥，雖然肥底既佢減極都唔係好瘦，但至少已經擺脫左癡肥既狀態先，對自己既健康有好處先啦，仲搵到個傻仔做男朋友。之後佢好似考到份政府工，做左朝廷既走狗。

肥仔賢畢業之後真係做左IT狗，個樣都係咁肥毒宅。佢響大學唔知幾時開始真係同Amanda呢個大波妹拍拖，可能都差唔多結婚。

Amanda呢？佢揀左肥仔賢做男朋友之後真係成個幸福小女人咁既樣（可能唔驚肥仔賢個樣有本錢出軌），普普通通咁打份office工，專心疊埋心水等嫁。

司徒今晚都會黎，佢一樣仲係咁麻甩，我地仲有間中出黎一齊踢波。感情事唔清楚佢，但佢成日掛響口講：「打飛機仲好過拍拖喇！」

至於我細妹，阿冰同Jenny…

（待續）

徇眾要求，臨訓前加速出多篇比大家，希望大家enjoy

早抖咁多位

唔想威哥同Jenny分開 ，樓主我求下你啊

朋友妻咪走雞？系既話阿熙我睇你唔起

唉 點解樓主要咁樣對冰冰

睇到有少少心痛

我覺得最後camp草都係同Jenny一齊

睇到獸父嗰到笑左

最尾果句「Jenny就係我宜家個老婆」

如果係咁嘅話即刻棄故

都就快完咯 棄乜春

佢唔係女神級呀? 對眼邊度大

阿威做人渣做到低 扑埋阿妹

完埋嗰ending 佢啦
又吊引

系你老母

又吊癮

完咗先黎棄故

又live左 好心痛呀 Jenny

我要阿冰呀

追到live
希望阿冰同jenny都各有good end

應該唔會係呀冰啦 係呀冰既話應該會一起去婚禮

我知呀

呀冰

好有那些年嘅 feel..........

lived

BBQ

喂
唔玩近親相姦
最多玩表親

頂住檔先啦
樓主仲未的起心肝搵圖
（雖然故都就完…）

獸父伏兵千日，用在一時

如果咁對仲妮
我燒葉開既子孫根

喂，唔好亂黎

乖！好好地比個good end仲妮
最好就同返威仔一齊

整埋bbq 呀

結局幾時出啊

星期日特登走入屯門, 原來小巴黎執左喇

無啊 搬咗啫
利申 星期日食完

我都好耐冇過去，唔知佢搬左

下篇仲未係結局住

今晚有冇文

有呀

你咁講冇人當故仔睇架啦

唔係既
我去過都唔代表啲乜既

真定假你自己知啦